<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<component type="desktop">
  <id>org.gnome.tweaks.desktop</id>
  <metadata_license>CC0-1.0</metadata_license>
  <project_license>GPL-3.0+</project_license>
  <project_group>GNOME</project_group>
  <developer_name>The GNOME Project</developer_name>
  <update_contact>jbicha_at_ubuntu.com</update_contact>
  <name>GNOME Tweaks</name>
  <name xml:lang="zh_TW">GNOME 調校</name>
  <name xml:lang="zh_CN">GNOME Tweaks</name>
  <name xml:lang="vi">Tinh chỉnh GNOME</name>
  <name xml:lang="tr">GNOME İnce Ayarlar</name>
  <name xml:lang="sv">GNOME Justering</name>
  <name xml:lang="sr@latin">Gnomov alat za lickanje</name>
  <name xml:lang="sr">Гномов алат за лицкање</name>
  <name xml:lang="sl">GNOME Tweaks</name>
  <name xml:lang="sk">Vyladenia prostredia GNOME</name>
  <name xml:lang="ru">Доп. настройки GNOME</name>
  <name xml:lang="pt_BR">Ajustes do GNOME</name>
  <name xml:lang="pl">Dostrajanie środowiska GNOME</name>
  <name xml:lang="oc">Ajustaments de GNOME</name>
  <name xml:lang="nl">Gnome Afstelhulp</name>
  <name xml:lang="ne">जिनोम ट्विकस्</name>
  <name xml:lang="nb">GNOME Tweaks</name>
  <name xml:lang="ml">ഗ്നോം ട്വീക്ക്</name>
  <name xml:lang="lv">GNOME piedare</name>
  <name xml:lang="lt">GNOME papildomų nustatymai</name>
  <name xml:lang="ko">그놈 기능 개선</name>
  <name xml:lang="kk">GNOME қосымша баптаулары</name>
  <name xml:lang="ja">GNOME Tweaks</name>
  <name xml:lang="it">Personalizzazioni di GNOME</name>
  <name xml:lang="id">GNOME Oprek</name>
  <name xml:lang="hu">GNOME Finomhangoló</name>
  <name xml:lang="hr">GNOME prilagoditelj</name>
  <name xml:lang="gl">Axustes de GNOME</name>
  <name xml:lang="fur">Personalizazions di GNOME</name>
  <name xml:lang="fr">Ajustements de GNOME</name>
  <name xml:lang="fi">Gnomen lisäasetukset</name>
  <name xml:lang="fa">سیخونک گنوم</name>
  <name xml:lang="es">Retoques de GNOME</name>
  <name xml:lang="en_GB">GNOME Tweaks</name>
  <name xml:lang="el">Εργαλείο μικρορυθμίσεων GNOME</name>
  <name xml:lang="de">GNOME-Optimierung</name>
  <name xml:lang="da">GNOME Tilpasninger</name>
  <name xml:lang="cs">Vyladění GNOME</name>
  <name xml:lang="ca@valencia">Eina d'ajustaments del GNOME</name>
  <name xml:lang="ca">Eina d'ajustaments del GNOME</name>
  <name xml:lang="bg">Натаманяване на GNOME</name>
  <name xml:lang="ar">تطويعات جنوم</name>
  <name xml:lang="af">GNOME Gevorderde Instellings</name>
  <summary>Tweak advanced GNOME 3 settings</summary>
  <summary xml:lang="zh_TW">調校進階 GNOME 3 設定值</summary>
  <summary xml:lang="zh_HK">調校進階 GNOME 3 設定值</summary>
  <summary xml:lang="zh_CN">调整 GNOME 3 高级设置</summary>
  <summary xml:lang="vi">Tinh chỉnh nâng cao GNOME 3</summary>
  <summary xml:lang="uk">Додаткові налаштування для GNOME 3</summary>
  <summary xml:lang="tr">Gelişmiş GNOME 3 ayarlarını yapılandırın</summary>
  <summary xml:lang="th">ดัดแปลงค่าตั้งขั้นสูงของ GNOME 3</summary>
  <summary xml:lang="te">ట్వీక్ అధునాతన గ్నోమ్ 3 అమరికలు</summary>
  <summary xml:lang="sv">Justera avancerade GNOME 3-inställningar</summary>
  <summary xml:lang="sr@latin">Nalickajte napredna podešavanja Gnoma 3</summary>
  <summary xml:lang="sr">Налицкајте напредна подешавања Гнома 3</summary>
  <summary xml:lang="sl">Prilagajanje naprednih nastavitev GNOME 3</summary>
  <summary xml:lang="sk">Vyladenie pokročilých nastavení prostredia GNOME 3</summary>
  <summary xml:lang="ru">Настройка дополнительных параметров GNOME 3</summary>
  <summary xml:lang="ro">Ajustează setări GNOME 3 avansate</summary>
  <summary xml:lang="pt_BR">Ajuste configurações avançadas do GNOME 3</summary>
  <summary xml:lang="pt">Ajustar definições avançadas do GNOME 3</summary>
  <summary xml:lang="pl">Dostrajanie zaawansowanych ustawień środowiska GNOME 3</summary>
  <summary xml:lang="pa">ਤਕਨੀਕੀ ਗਨੋਮ 3 ਸੈਟਿੰਗ ਬਦਲਾਅ</summary>
  <summary xml:lang="oc">Personalizar los reglatges avançats de GNOME 3</summary>
  <summary xml:lang="nl">Uitgebreide instellingen voor Gnome 3</summary>
  <summary xml:lang="ne">जिनोम ३उन्नत ट्वीक सेटिङ </summary>
  <summary xml:lang="nb">Endre avanserte GNOME 3 innstillinger</summary>
  <summary xml:lang="my">Tweak အဆင့်မြင့် GNOME 3 ချိန်ညှိချက်များ</summary>
  <summary xml:lang="ml">കൂടുതല്‍ ഗ്നോം 3 ക്രമീകരണങ്ങളില്‍ മാറ്റം വരുത്തുക</summary>
  <summary xml:lang="lv">Pieregulēt paplašinātos GNOME 3 iestatījumus</summary>
  <summary xml:lang="lt">Reguliuokite papildomus GNOME3 nustatymus</summary>
  <summary xml:lang="ky">GNOME 3-түн комшумча параметрлерин өзгөртүү</summary>
  <summary xml:lang="ko">고급 기능 개선 그놈 3 설정</summary>
  <summary xml:lang="kk">GNOME 3 қосымша баптауларын өзгерту</summary>
  <summary xml:lang="ja">GNOME 3 の高度な設定</summary>
  <summary xml:lang="it">Personalizza le impostazioni avanzate di GNOME 3</summary>
  <summary xml:lang="is">Sýsla með ítarlegri GNOME 3 stillingar</summary>
  <summary xml:lang="id">Ubah pengaturan tingkat lanjut GNOME 3</summary>
  <summary xml:lang="hu">A GNOME 3 speciális beállításainak módosítása</summary>
  <summary xml:lang="hr">Prilagodite napredne GNOME 3 postavke</summary>
  <summary xml:lang="he">התאמת הגדרות מתקדמות ב־GNOME 3</summary>
  <summary xml:lang="gl">Axustes avanzados en GNOME 3</summary>
  <summary xml:lang="fur">Personalize lis impostazions avanzadis di GNOME 3</summary>
  <summary xml:lang="fr">Ajuster les paramètres avancés de GNOME 3</summary>
  <summary xml:lang="fi">Gnome 3:n lisäasetukset</summary>
  <summary xml:lang="fa">به تنظیمات پیشرفته گنوم ۳ سیخونک بزنید</summary>
  <summary xml:lang="eu">Doitu GNOME 3ren ezarpen aurreratuak</summary>
  <summary xml:lang="es">Ajustes de retoques avanzados en GNOME 3</summary>
  <summary xml:lang="en_GB">Tweak advanced GNOME 3 settings</summary>
  <summary xml:lang="el">Επεξεργαστείτε τις προχωρημένες ρυθμίσεις του GNOME 3</summary>
  <summary xml:lang="de">Erweiterte Einstellungen für GNOME 3 optimieren</summary>
  <summary xml:lang="da">Tilpas avancerede indstillinger for GNOME 3</summary>
  <summary xml:lang="cs">Vylaďte si pokročilá nastavení GNOME 3</summary>
  <summary xml:lang="ca@valencia">Configureu paràmetres avançats del GNOME 3</summary>
  <summary xml:lang="ca">Configureu paràmetres avançats del GNOME 3</summary>
  <summary xml:lang="bs">Izvlačenje naprednih GNOME 3 postavki</summary>
  <summary xml:lang="as">উন্নত GNOME 3 সংহতিসমূহ টুইক কৰক</summary>
  <summary xml:lang="ar">طوّع إعدادات جنوم 3 المتقدمة</summary>
  <summary xml:lang="af">Verstel gevorderde GNOME 3 instellings</summary>
  <description>
    <p>
     GNOME Tweaks allows adjusting advanced GNOME options.
    </p>
    <p xml:lang="zh_TW">GNOME 調校讓您可以調整進階的 GNOME 選項。</p>
    <p xml:lang="zh_CN">GNOME Tweaks 可以调整 GNOME 的高级选项。</p>
    <p xml:lang="vi">Tinh chỉnh GNOME cho phép bạn chỉnh các tùy chọn GNOME ở mức cao cấp.</p>
    <p xml:lang="tr">GNOME İnce Ayarlar, gelişmiş GNOME ayarları yapabilmenizi sağlar.</p>
    <p xml:lang="sv">GNOME Justering erbjuder justering av avancerade GNOME-alternativ.</p>
    <p xml:lang="sr@latin">Gnomov alat za lickanje omogućava doterivanje naprednih Gnomovih opcija.</p>
    <p xml:lang="sr">Гномов алат за лицкање омогућава дотеривање напредних Гномових опција.</p>
    <p xml:lang="sl">Program GNOME Tweaks omogoča prilagajanje naprednih možnosti okolja GNOME.</p>
    <p xml:lang="sk">Aplikácia Vyladenia prostredia GNOME umožňuje upravovať pokročilé voľby prostredia GNOME.</p>
    <p xml:lang="ru">Дополнительные настройки GNOME позволяют точнее настроить среду рабочего стола GNOME.</p>
    <p xml:lang="pt_BR">Ajustes do GNOME permite a configuração de opções avançadas do GNOME.</p>
    <p xml:lang="pl">Narzędzie dostrajania GNOME umożliwia dostosowywanie zaawansowanych opcji środowiska GNOME.</p>
    <p xml:lang="oc">Ajustaments de GNOME permet d’ajustar las opcions avançadas de GNOME.</p>
    <p xml:lang="nl">Gnome Afstelhulp maakt uitgebreid afstellen van Gnome-opties mogelijk.</p>
    <p xml:lang="nb">GNOME Tweaks lar deg justere avanserte innstillinger for GNOME.</p>
    <p xml:lang="ml">ഗ്നോം ട്വീക്ക് കൂടുതല്‍ ഗ്നോം ഉപാധികള്‍ ക്രമീകരിക്കാന്‍ അനുവദിക്കുന്നു.</p>
    <p xml:lang="lv">GNOME piedare ļauj pielāgot paplašinātas GNOME opcijas.</p>
    <p xml:lang="lt">GNOME papildomų nustatymų įrankis leidžia keisti sudėtingesnius GNOME parametrus.</p>
    <p xml:lang="ko">그놈 기능 개선에서는 고급 그놈 옵션을 조절할 수 있습니다.</p>
    <p xml:lang="kk">Қосымша баптаулар көмегімен GNOME жұмыс үстел ортасын дәлдеп баптауға болады.</p>
    <p xml:lang="ja">GNOME Tweaks は GNOME の詳細なオプションを調整するためのツールです。</p>
    <p xml:lang="it">Personalizzazioni di GNOME consente di modificare le opzioni avanzate di GNOME.</p>
    <p xml:lang="id">GNOME Oprek memungkinkan menyetel opsi-opsi tingkat lanjut GNOME.</p>
    <p xml:lang="hu">A GNOME Finomhangoló lehetővé teszi speciális GNOME beállítások módosítását.</p>
    <p xml:lang="hr">GNOME prilagoditelj omogućava prilagodbu naprednih GNOME mogućnosti.</p>
    <p xml:lang="gl">Axustes de GNOME permítelle realizar axustes avanzados nas opcións de GNOME.</p>
    <p xml:lang="fur">Personalizazions di GNOME al permet di justâ lis opzions avanzadis di GNOME.</p>
    <p xml:lang="fr">Ajustements de GNOME permet d’ajuster les options avancées de GNOME.</p>
    <p xml:lang="fi">Gnomen lisäasetukset mahdollistaa lukuisten Gnomen asetusten muuttamisen.</p>
    <p xml:lang="fa">ابزار سیخونک گنوم اجازه تنظیم گزینه‌های پیشرفته گنوم را به شما می‌دهد.</p>
    <p xml:lang="es">Retoques de GNOME le permite modificar opciones avanzadas de GNOME.</p>
    <p xml:lang="en_GB">GNOME Tweaks allows adjusting advanced GNOME options.</p>
    <p xml:lang="el">Το εργαλείο μικρορυθμίσεων GNOME επιτρέπει τη ρύθμιση προχωρημένων επιλογών του GNOME.</p>
    <p xml:lang="de">GNOME-Optimierung ermöglicht das Anpassen fortgeschrittener GNOME-Einstellungen.</p>
    <p xml:lang="da">GNOME Tilpasninger giver mulighed for ændring af avancerede GNOME-indstillinger.</p>
    <p xml:lang="cs">Vyladění GNOME umožňuje přizpůsobit si pokročilé volby GNOME.</p>
    <p xml:lang="ca@valencia">L'eina d'ajustaments del GNOME vos permet ajustar opcions avançades del GNOME.</p>
    <p xml:lang="ca">L'eina d'ajustaments del GNOME us permet ajustar opcions avançades del GNOME.</p>
    <p xml:lang="ar">تطويعات جنوم تتيح ضبط خيارات جنوم المتقدمة.</p>
    <p xml:lang="af">GNOME Gevorderde Instellings laat toe dat verskeie gevorderde instellings gestel kan word.</p>
    <p>
    It can install and manage themes and extensions, change power settings,
    manage startup applications, and enable desktop icons among other settings.
  </p>
    <p xml:lang="zh_TW">它可以安裝、管理主題與擴充套件、改變電源設定、管理初始啟動應用程式、啟用桌面圖示及其他設定等。</p>
    <p xml:lang="zh_HK">它可以安裝、管理主題與擴充套件、改變電源設定、管理初始啟動應用程式、啟用桌面圖示及其他設定等。</p>
    <p xml:lang="zh_CN">可以安装和管理主题和扩展，更改电源选项，管理自启动程序，以及启用桌面图标和其它设置。</p>
    <p xml:lang="vi">Nó có thể cài và quản lý chủ đề và phần mở rộng, thay đổi các cài đặt nguồn điện, quản lý các ứng dụng tự chạy, và bật các biểu tượng màn hình nền cùng các cài đặt khác.</p>
    <p xml:lang="uk">Програма вміє встановлювати та організовувати теми і розширення, змінити параметри живлення, організувати початкові програм, вмикає стільничні піктограми серед інших параметрів.</p>
    <p xml:lang="tr">Temalar ve uzantılar yükleyip, yönetebilir, güç ayarlarını değiştirebilir, başlangıç uygulamalarını yönetebilir, masa üstü simgelerini ve diğer birçok ayarları etkinleştirebilir.</p>
    <p xml:lang="th">สามารถติดตั้งและจัดการชุดตกแต่งและส่วนขยาย ตั้งค่าการใช้พลังงาน จัดการโปรแกรมเริ่มวาระ เปิดใช้ไอคอนเดสก์ท็อป และตั้งค่าอื่นๆ</p>
    <p xml:lang="sv">Det kan installera och hantera teman och tillägg, ändra strömsparinställningar, hantera autostartande program, och aktivera skrivbordsikoner bland annat.</p>
    <p xml:lang="sr@latin">On može da instalira i da upravlja temama i proširenjima, da izmeni podešavanja napajanja, da upravlja početnim programima, i da uključi ikonice radne površi pored drguih podešavanja.</p>
    <p xml:lang="sr">Он може да инсталира и да управља темама и проширењима, да измени подешавања напајања, да управља почетним програмима, и да укључи иконице радне површи поред дргуих подешавања.</p>
    <p xml:lang="sl">Omogoča nameščanje in urejanje tem in razširitev, spreminjanje nastavitev porabe energije, urejanje zagonskih programov in drugo.</p>
    <p xml:lang="sk">Dokáže nainštalovať a spravovať témy a rozšírenia, zmeniť nastavenia napájania, spravovať aplikácie spúšťané pri štarte systému, povoliť ikony na pracovnej ploche a mnoho iných nastavení.</p>
    <p xml:lang="ru">Программа позволяет устанавливать и управлять темами и дополнениями, изменять настройки электропитания, управлять автозапуском приложений, включать отображение значков на рабочем столе, а также изменять другие параметры.</p>
    <p xml:lang="ro">Poate instala și administra teme și extensii, schimba setări de consum, administra aplicațiile de pornire și activa iconițele pentru desktop.</p>
    <p xml:lang="pt_BR">Ela pode instalar e gerenciar temas e extensões, alterar configurações de energia, gerenciar aplicativos de inicialização, habilitar ícones na área de trabalho, entre outros ajustes.</p>
    <p xml:lang="pt">Pode instalar e gerir temas e extensões, alterar as definições de energia, gerir aplicações do arranque e ativar ícones da área de trabalho, entre outras opções.</p>
    <p xml:lang="pl">To narzędzie może między innymi instalować i zarządzać motywami i rozszerzeniami, zmieniać ustawienia zasilania, zarządzać programami startowymi i włączyć ikony pulpitu.</p>
    <p xml:lang="pa">ਇਹ ਥੀਮ ਤੇ ਇਕਸਟੈਂਸ਼ਨ ਇੰਸਟਾਲ ਕਰ ਸਕਦਾ ਹੈ ਤੇ ਪ੍ਰਬੰਧ ਕਰ ਸਕਦਾ ਹੈ, ਊਰਜਾ ਸੈਟਿੰਗ ਬਦਲ, ਸ਼ੁਰੂਆਤੀ ਐਪਲੀਕੇਸ਼ਨ ਦਾ ਪ੍ਰਬੰਧ, ਅਤੇ ਡੈਸਕਟਾਪ ਆਈਕਾਨ ਹੋਰ ਸੈਟਿੰਗ ਨਾਲ ਵੇਖਾ ਸਕਦਾ ਹੈ।</p>
    <p xml:lang="oc">Entre autres pòt installar e gerir de tèmas e extensions, cambiar los paramètres d'energia, gerir las aplicacions d'aviar a l'aviada, e l'afichatge de las icònas sul burèu.</p>
    <p xml:lang="nl">U kunt hiermee onder andere thema’s en uitbreidingen installeren en beheren, energie-instellingen wijzigen, opstarten van toepassingen beheren en pictogrammen op het bureaublad inschakelen.</p>
    <p xml:lang="nb">Det kan installere og håndtere temaer og utvidelser, endre innstillinger for strømstyring, håndtere oppstartsprogrammer og slå på skrivebordsikoner blant andre innstillinger.</p>
    <p xml:lang="ml">അതിനു തീമുകളും എക്സ്റ്റന്‍ഷനുകളും ഇന്‍സ്റ്റാള്‍ ചെയ്യാനും കൈകാര്യം ചെയ്യാനും, ഊര്‍ജ്ജ ക്രമീകരണങ്ങളില്‍ മാറ്റം വരുത്താനും, സ്റ്റാര്‍ട്ടപ്പ് ആപ്പ്ലിക്കേഷനുകള്‍ കൈകാര്യം ചെയ്യാനും പിന്നെ ഡെസ്ക്ടോപ്പ് ഐക്കണുകള്‍ സജ്ജമാക്കുവാനും അതിനു സാധിക്കും.</p>
    <p xml:lang="lv">Tas var instalēt un pārvaldīt motīvus un paplašinājumus, mainīt barošanas iestatījumus, pārvaldīt palaišanas lietotnes un aktivēt darbvirsmas ikonas, kā arī pārvaldīt citus iestatījumus.</p>
    <p xml:lang="lt">Jis leidžia įdiegti ir tvarkyti temas bei plėtinius, keisti energijos valdymo nustatymus, tvarkyti paleidžiamas programas, įjungti darbalaukio piktogramas ir kt.</p>
    <p xml:lang="ko">여러가지 설정 항목 중 테마와 확장자 설치 및 관리, 전원 설정 관리, 시작 프로그램 관리, 데스크톱 아이콘 활성화 관리를 다룰 수 있습니다.</p>
    <p xml:lang="kk">Ол темалар және кеңейтулерді орнату және басқару, эл. қорек баптауларын өзгерту, жүйеге кірген кезде автожөнелтілетін қолданбаларды басқару, жұмыс үстел таңбашаларын іске қосу және т.б. баптауларды өзгерте алады.</p>
    <p xml:lang="ja">このツールを使うと、テーマや拡張機能のインストールと管理、また電源設定の変更や、スタートアップアプリケーションの管理、デスクトップアイコンの設定、その他さまざまな設定を行うことができます。</p>
    <p xml:lang="it">È possibile installare e gestire temi ed estensioni, modificare le impostazioni di alimentazione, gestire le applicazioni d'avvio, e abilitare le icone della scrivania tra le altre impostazioni.</p>
    <p xml:lang="is">Tólið nýtist til að setja upp þemu og viðbætur, breyta orkustillingum, sýsla með ræsiforrit og táknmyndir á skjáborði, auk annarra stillinga.</p>
    <p xml:lang="id">Ini bisa memasang dan mengelola tema dan ekstensi, mengubah pengaturan daya, mengelola aplikasi awal mula, dan memfungsikan ikon desktop selain pengaturan-pengaturan lain.</p>
    <p xml:lang="hu">Képes témák és kiterjesztések telepítésére és kezelésére, energiabeállítások módosítására, az indítópult alkalmazásainak kezelésére és egyéb beállítások közt az asztali ikonok bekapcsolására.</p>
    <p xml:lang="hr">Može instalirati i upravljati temama i proširenjima, promijeniti postavke energije, upravljati pokretanjem aplikacijama i omogućiti ikone radne površine i još mnogo drugih postavki.</p>
    <p xml:lang="he">הוא מאפשר להתקין ולנהל ערכות נושא והרחבות, שינוי הגדרות חשמל, ניהול יישומי הפעלה ואפשור סמלים על שולחן העבודה בין שאר הגדרות.</p>
    <p xml:lang="gl">Pode instalar e xestionar temas e extensións, axustar configuracións de enerxía, xestionar os aplicativos de inicio e activar as iconas do escritorio entre outras preferencias.</p>
    <p xml:lang="fur">Al pues instalâ e gjestî temis e estensions, cambiâ lis impostazions di alimentazion, gjestî lis aplicazions al inviament di sisteme e abilitâ lis iconis tal scritori e cun di plui altris impostazions.</p>
    <p xml:lang="fr">Il peut installer et gérer les thèmes et les extensions, modifier les paramètres d’alimentation, gérer les applications au démarrage et activer les icônes du bureau entre autres.</p>
    <p xml:lang="fi">Sen avulla voit asentaa ja hallita teemoja sekä laajennuksia, muuttaa virranhallinan asetuksia, muokata käynnistettäviä sovelluksia ja paljon muuta.</p>
    <p xml:lang="fa">می‌تواند نصب و مدیریت تم‌ها و افزونه‌ها، تغییر تنظیمات انرژی، مدیریت برنامه‌های راه‌انداز و فعال‌سازی شمایل‌های رومیزی را در کنار تنظیمات دیگر انجام دهد.</p>
    <p xml:lang="eu">Beste ezarpen batzuen artean gaiak eta hedapenak instala eta kudea ditzake, energiaren ezarpenak aldatu, abioko aplikazioak kudeatu eta mahaigaineko ikonoak gaitu ditzake.</p>
    <p xml:lang="es">Puede instalar y gestionar temas y extensiones, cambiar la configuración de la energía, gestionar las aplicaciones al inicio y activar iconos del escritorio, entre otras opciones.</p>
    <p xml:lang="eo">Ĝi povas instali kaj administri etosojn kaj kromprogramojn, ŝanĝi energiajnagordojn, mastrumi startigajn programojn kaj ebligi labortablajn piktogramojn, ktp.</p>
    <p xml:lang="en_GB">It can install and manage themes and extensions, change power settings, manage startup applications, and enable desktop icons among other settings.</p>
    <p xml:lang="el">Μπορεί να εγκαταστήσει και να διαχειριστεί θέματα και επεκτάσεις, να αλλάξει τις ρυθμίσεις ενέργειας, να διαχειριστεί τις εφαρμογές εκκίνησης και να ενεργοποιήσει τα εικονίδια επιφάνειας εργασίας μεταξύ άλλων ρυθμίσεων.</p>
    <p xml:lang="de">Es kann Themen und Erweiterungen installieren und verwalten, Energieeinstellungen verändern, Startanwendungen verwalten und neben weiteren Einstellungen auch Schreibtischsymbole aktivieren.</p>
    <p xml:lang="da">Det kan installere og håndtere temaer og udvidelser, ændre strømindstillinger, håndtere opstartsprogrammer samt aktivere skrivebordsikoner med mere.</p>
    <p xml:lang="cs">Umí instalovat a spravovat motivy a rozšíření, měnit nastavení napájení, spravovat aplikace při spuštění a povolit ikony na ploše spolu s řadou dalších nastavení.</p>
    <p xml:lang="ca@valencia">Pot instal·lar i gestionar temes i extensions, canviar paràmetres d'energia, gestionar les aplicacions d'inici i habilitar les icones d'escriptori entre d'altres.</p>
    <p xml:lang="ca">Pot instal·lar i gestionar temes i extensions, canviar paràmetres d'energia, gestionar les aplicacions d'inici i habilitar les icones d'escriptori entre d'altres.</p>
    <p xml:lang="bs">To može instalirati i upravljati temama i proširenjima, promijenite postavke snage(električne energije), upravljanje pokretanjem aplikacija, te omogućiti ikone među ostalim postavkama.</p>
    <p xml:lang="as">ই থীমসমূহ আৰু এক্সটেনষণসমূহ ইনস্টল আৰু ব্যৱস্থাপনা কৰিব পাৰে, শক্তি সংহতিসমূহ পৰিবৰ্তন কৰিব পাৰে, আৰম্ভণি এপ্লিকেচনসমূহ ব্যৱস্থাপনা কৰিব পাৰে, আৰু অন্য সংহতিসমূহৰ মাজত ডেস্কটপ আইকনসমূহ সামৰ্থবান কৰিব পাৰে।</p>
    <p xml:lang="ar">يمكنها تثبيت و إدارة السمات و الامتدادات، و تغيير إعدادات الطاقة، و إدارة تطبيقات بدأ التشغيل، و تفعيل أيقونات سطح المكتب، و إعدادات أخرى غيرها.</p>
    <p xml:lang="af">Dit kan temas en ander uitbreidings bestuur en installeer, kraginstellings verander, werkskerm ikone wys en bepaal watter toepassings met die bedryfstelsel gelaai moet word.</p>
  </description>
  <provides>
    <id>gnome-tweak-tool.desktop</id>
  </provides>
  <kudos>
    <kudo>AppMenu</kudo>
    <kudo>HiDpiIcon</kudo>
    <kudo>ModernToolkit</kudo>
  </kudos>
  <screenshots>
    <screenshot type="default">
      <image>https://wiki.gnome.org/Apps/Tweaks?action=AttachFile&amp;do=get&amp;target=UI.png</image>
    </screenshot>
  </screenshots>
  <translation type="gettext">gnome-tweaks</translation>
  <url type="homepage">https://wiki.gnome.org/Apps/Tweaks</url>
  <url type="bugtracker">https://gitlab.gnome.org/GNOME/gnome-tweaks/issues</url>
  <url type="donation">https://www.gnome.org/friends/</url>
  <url type="translate">https://wiki.gnome.org/TranslationProject</url>
</component>
