<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!-- Copyright 2014 Richard Hughes <richard@hughsie.com> -->
<component type="desktop">
  <id>org.gnome.Screenshot.desktop</id>
  <metadata_license>CC0-1.0</metadata_license>
  <project_license>GPL-2.0+</project_license>
  <name>GNOME Screenshot</name>
  <name xml:lang="zh_TW">GNOME Screenshot</name>
  <name xml:lang="zh_CN">GNOME 截图</name>
  <name xml:lang="vi">Chụp màn hình GNOME</name>
  <name xml:lang="uk">Знімок GNOME</name>
  <name xml:lang="tr">GNOME Ekran Görüntüsü</name>
  <name xml:lang="th">เครื่องมือจับภาพหน้าจอของ GNOME</name>
  <name xml:lang="tg">Сурати экрани GNOME</name>
  <name xml:lang="sv">GNOME skärmbild</name>
  <name xml:lang="sr@latin">Gnomov snimač ekrana</name>
  <name xml:lang="sr">Гномов снимач екрана</name>
  <name xml:lang="sl">Zajemalnik zaslonskih slik za GNOME</name>
  <name xml:lang="sk">Snímka obrazovky pre GNOME</name>
  <name xml:lang="ru">Снимок экрана GNOME</name>
  <name xml:lang="ro">Captură de ecran GNOME</name>
  <name xml:lang="pt_BR">GNOME Screenshot</name>
  <name xml:lang="pt">Captura de ecrã do GNOME</name>
  <name xml:lang="pl">Zrzut ekranu GNOME</name>
  <name xml:lang="pa">ਗਨੋਮ ਸਕਰੀਨ-ਸ਼ਾਟ</name>
  <name xml:lang="oc">Captura d'ecran de GNOME</name>
  <name xml:lang="nl">Gnome Schermafdruk</name>
  <name xml:lang="nb">GNOME Skjermbilde</name>
  <name xml:lang="lv">GNOME ekrānattēls</name>
  <name xml:lang="lt">GNOME ekrano nuotrauka</name>
  <name xml:lang="ko">그놈 스크린샷</name>
  <name xml:lang="kk">GNOME скриншоты</name>
  <name xml:lang="ja">GNOME スクリーンショット</name>
  <name xml:lang="it">Schermata GNOME</name>
  <name xml:lang="is">GNOME Skjámynd</name>
  <name xml:lang="id">GNOME Cuplikan layar</name>
  <name xml:lang="hu">GNOME Képernyőkép</name>
  <name xml:lang="hr">GNOME Slika zaslona</name>
  <name xml:lang="he">GNOME Screenshot</name>
  <name xml:lang="gu">GNOME સ્ક્રીનશોટ</name>
  <name xml:lang="gl">Captura de pantalla de GNOME</name>
  <name xml:lang="gd">Glacadh-sgrìn GNOME</name>
  <name xml:lang="fur">Cature di schermade GNOME</name>
  <name xml:lang="fr">Capture d'écran de GNOME</name>
  <name xml:lang="fi">Gnomen kuvakaappaus</name>
  <name xml:lang="fa">عکس‌صفحه گنوم</name>
  <name xml:lang="eu">GNOMEren pantaila-argazkia</name>
  <name xml:lang="es">Captura de pantalla de GNOME</name>
  <name xml:lang="eo">GNOME Ekrankopio</name>
  <name xml:lang="en_GB">GNOME Screenshot</name>
  <name xml:lang="el">Στιγμιότυπο οθόνης</name>
  <name xml:lang="de">GNOME Bildschirmfoto</name>
  <name xml:lang="da">GNOME Skærmbillede</name>
  <name xml:lang="cs">Snímek obrazovky GNOME</name>
  <name xml:lang="ca">Captura de pantalla del GNOME</name>
  <name xml:lang="bs">GNOME Slikanje ekrana</name>
  <name xml:lang="bg">Снимка на екрана</name>
  <name xml:lang="be">Экранны здымак GNOME</name>
  <name xml:lang="an">Captura de pantalla de GNOME</name>
  <summary>Save images of your screen or individual windows</summary>
  <summary xml:lang="zh_TW">將整個桌面或獨立的視窗儲存為影片</summary>
  <summary xml:lang="zh_HK">將整個桌面或獨立的視窗儲存為影片</summary>
  <summary xml:lang="zh_CN">将您的屏幕或单个窗口保存为图像</summary>
  <summary xml:lang="vi">Ghi lại ảnh của cả màn hình hay chỉ từng cửa sổ riêng biệt</summary>
  <summary xml:lang="uk">Зберегти зображення екрана або окремого вікна</summary>
  <summary xml:lang="ug">بۇ ئېكران ياكى مەلۇم بىر كۆزنەكنى سۈرەت قىلىپ ساقلايدىغان پروگراممىدۇر</summary>
  <summary xml:lang="tr">Masaüstünüzün veya pencerelerinizin görüntülerini kaydedin</summary>
  <summary xml:lang="th">บันทึกภาพของหน้าจอหรือหน้าต่างที่กำหนด</summary>
  <summary xml:lang="tg">Тасвирҳои экранҳои худ ё равзанаҳои мушаххасро захира кунед</summary>
  <summary xml:lang="te">మీ తెర లేదా వ్యక్తిగత కిటికీల యొక్క బొమ్మలను భద్రపరుచుకోండి</summary>
  <summary xml:lang="ta">உங்கள் பணிமேடையின்  அல்லது தனித்தனி சாளரங்களின் படங்களை சேமிக்கவும்</summary>
  <summary xml:lang="sv">Spara bilder av din skärm eller individuella fönster</summary>
  <summary xml:lang="sr@latin">Sačuvajte slike vašeg ekrana ili pojedinačnih prozora</summary>
  <summary xml:lang="sr">Сачувајте слике вашег екрана или појединачних прозора</summary>
  <summary xml:lang="sl">Zajemanje slik zaslona ali posameznih oken</summary>
  <summary xml:lang="sk">Ukladá obrázky vašej obrazovky alebo jednotlivých okien</summary>
  <summary xml:lang="ru">Сохранить изображение с экрана или отдельных окон</summary>
  <summary xml:lang="ro">Salvează imagini ale ecranului sau ale unor ferestre individuale</summary>
  <summary xml:lang="pt_BR">Salvar imagens da sua tela ou de janelas individuais</summary>
  <summary xml:lang="pt">Grave imagens do seu ecrã ou de janelas individuais</summary>
  <summary xml:lang="pl">Zapisywanie obrazów pulpitu lub poszczególnych okien</summary>
  <summary xml:lang="pa">ਆਪਣੀ ਸਕਰੀਨ ਜਾਂ ਅੱਡ-ਅੱਡ ਵਿੰਡੋਜ਼ ਦੇ ਚਿੱਤਰ ਸੰਭਾਲੋ</summary>
  <summary xml:lang="or">ଆପଣଙ୍କ ପରଦା କିମ୍ବା ବ୍ଯକ୍ତିଗତ ୱିଣ୍ଡୋର ପ୍ରତିଛବିକୁ ସଂରକ୍ଷଣ କରନ୍ତୁ</summary>
  <summary xml:lang="oc">Enregistra los imatges de vòstre ecran o de vòstras fenèstras individualas</summary>
  <summary xml:lang="nl">Afbeeldingen van uw bureaublad of vensters maken</summary>
  <summary xml:lang="nb">Lagre bilder av innholdet på skjermen eller i individuelle vinduer</summary>
  <summary xml:lang="mr">पडद्याचे किंवा परस्पर पटलांची प्रतिमा साठवा</summary>
  <summary xml:lang="ml">നിങ്ങളുടെ സ്ക്രീനിന്റെ അല്ലെങ്കില്‍ ഓരോ ജാലകങ്ങളുടെ ചിത്രങ്ങള്‍ സൂക്ഷിക്കുക</summary>
  <summary xml:lang="lv">Saglabā darbvirsmas vai logu attēlus</summary>
  <summary xml:lang="lt">Įrašyti jūsų darbalaukio ar atskirų langų nuotraukas</summary>
  <summary xml:lang="ko">화면이나 개별 창의 이미지를 저장합니다</summary>
  <summary xml:lang="kn">ನಿಮ್ಮ ತೆರೆಯನ್ನು ಅಥವ ಪ್ರತ್ಯೇಕ ಕಿಟಕಿಗಳ ಚಿತ್ರಗಳನ್ನು ಉಳಿಸಿ</summary>
  <summary xml:lang="km">រក្សាទុក​រូបភាព​នៃ​អេក្រង់​របស់​អ្នក ឬ​វីនដូ​​នីមួយៗ</summary>
  <summary xml:lang="kk">Толық экран немесе бөлек терезелер скриншоттарын сақтау</summary>
  <summary xml:lang="ja">画面またはウィンドウの画像を保存します</summary>
  <summary xml:lang="it">Salva immagini dello schermo o di singole finestre</summary>
  <summary xml:lang="is">Vista myndir af skjáborðinu þínu eða af einstökum gluggum</summary>
  <summary xml:lang="id">Menyimpan gambar layar atau jendela tertentu</summary>
  <summary xml:lang="hu">A képernyő vagy egyedi ablakok képeinek mentése</summary>
  <summary xml:lang="hr">Spremite slike vašeg zaslona ili određenih prozora</summary>
  <summary xml:lang="hi">अपने स्क्रीन या निजी विंडो के चित्र को सहेजें</summary>
  <summary xml:lang="he">שמירת תמונות של שולחן העבודה או של חלונות בנפרד</summary>
  <summary xml:lang="gu">તમારા સ્ક્રીન અથવા વ્યક્તિગત વિન્ડોના ચિત્રો સંગ્રહો</summary>
  <summary xml:lang="gl">Gardar imaxes da súa pantalla ou de xanelas individuais</summary>
  <summary xml:lang="gd">Sàbhail dealbhan dhen sgrìn agad no de dh'uinneagan fa leth</summary>
  <summary xml:lang="ga">Sábháil íomhánna do scáileáin nó fhuinneog aonair</summary>
  <summary xml:lang="fur">Salve imagjins dal to visôr o di ugnui barcons</summary>
  <summary xml:lang="fr">Enregistre les images de votre écran ou de vos fenêtres individuelles</summary>
  <summary xml:lang="fi">Tallenna kuvia työpöydästä tai yksittäisistä ikkunoista</summary>
  <summary xml:lang="fa">ذخیره‌ی تصاویر رومیزی یا پنجره‌های به صورت فردی</summary>
  <summary xml:lang="eu">Gorde mahaigaineko edo leiho bakarren irudiak</summary>
  <summary xml:lang="et">Ekraanist või üksikutest akendest pildi salvestamine</summary>
  <summary xml:lang="es">Guarde imágenes de su pantalla o de ventanas individuales</summary>
  <summary xml:lang="eo">Konservi bildojn de via ekrano aŭ de unuopaj fenestroj</summary>
  <summary xml:lang="en_GB">Save images of your screen or individual windows</summary>
  <summary xml:lang="el">Αποθηκεύστε στιγμιότυπα της οθόνης σας ή ξεχωριστά παράθυρα</summary>
  <summary xml:lang="de">Bildschirmfotos Ihres Bildschirms oder einzelner Fenster speichern</summary>
  <summary xml:lang="da">Gem billeder af din skærm eller individuelle vinduer</summary>
  <summary xml:lang="cs">Uložit obrázky pracovní plochy nebo konkrétních oken</summary>
  <summary xml:lang="crh">Ekranıñız ya da ferdiy pencereleriñizniñ suretlerini saqla</summary>
  <summary xml:lang="ca@valencia">Guarda imatges de la pantalla o de finestres individuals</summary>
  <summary xml:lang="ca">Desa imatges de la pantalla o de finestres individuals</summary>
  <summary xml:lang="bs">Sačuvajte slike vašeg ekrana ili pojedinačnih prozora</summary>
  <summary xml:lang="bn_IN">পর্দা অথবা স্বতন্ত্র উইন্ডোর ছবি সংরক্ষণ করুন</summary>
  <summary xml:lang="bg">Запазване на снимки на екрана или индивидуални прозорци</summary>
  <summary xml:lang="be">Захаванне здымкаў экрана ці асобных вокнаў</summary>
  <summary xml:lang="as">আপোনাৰ পৰ্দা অথবা স্বতন্ত্ৰ উইন্ডোসমূহৰ ছবি সংৰক্ষণ কৰক</summary>
  <summary xml:lang="ar">احفظ صور لشاشتك أو للنوافذ المنفردة</summary>
  <summary xml:lang="an">Alce imachens d'a suya pantalla u de finestras individuals</summary>
  <summary xml:lang="af">Stoor beelde van die skerm of individuele vensters</summary>
  <description>
    <p>
      GNOME Screenshot is a simple utility that lets you take pictures of your computer screen.
      Screenshots can be of your whole screen, any specific application, or a selected
      rectangular area.
      You can also copy the captured screenshot directly into the GNOME clipboard and
      paste it into other applications.
    </p>
    <p xml:lang="zh_TW">GNOME Screenshot 是一個簡單的公用程式，讓您可以為電腦畫面拍照。螢幕擷圖可以是您的整個螢幕、任何特定的程式，或是選擇的矩陣區域。您也可以將擷取的螢幕擷圖直接複製到 GNOME 剪貼簿並將它貼到其他的應用程式。</p>
    <p xml:lang="zh_CN">“GNOME 截图”是一个以图片格式保存屏幕内容的简单工具。它可以截取你的整个屏幕，一个制定的程序，也可以截取一个划定的矩形区域。你还可以把截图内容直接拷贝到剪贴板然后复制到其他应用程序当中。</p>
    <p xml:lang="vi">Chụp màn hình GNOME là một tiện ích đơn giản để giúp bạn chụp màn hình của máy tính. Chụp có thể là toàn màn hình, bất kỳ ứng dụng cụ thể, hay có thể chọn một vùng hình chữ nhật. Bạn còn có thể chép ảnh chụp trực tiếp vào clipboard của GNOME và dán nó vào ứng dụng khác.</p>
    <p xml:lang="uk">Знімок GNOME — простенька програмка, що дозволяє робити знімки з вашого екрана. Знімки можуть бути всього екрана, вказаної програми або квадратної ділянки. Ви можете також копіювати та захоплювати знімки напряму в буфер обміну GNOME і вставляти в інші програми.</p>
    <p xml:lang="tr">GNOME Ekran Görüntüsü bilgisayar ekranınızın resmini çekmenizi sağlayan basit bir araçtır. Tüm ekranınızın, belli bir uygulamanın veya seçili bir dikdörtgen alanın ekran görüntüleri alınabilir. Ayrıca yakalanan ekran görüntüsünü doğrudan GNOME panosuna kopyalayabilir ve başka uygulamalara yapıştırabilirsiniz.</p>
    <p xml:lang="th">เครื่องมือจับภาพหน้าจอของ GNOME เป็นเครื่องมือเรียบง่ายที่ช่วยคุณจับภาพของหน้าจอคอมพิวเตอร์ของคุณ ภาพหน้าจออาจเป็นหน้าจอทั้งจอ, หรือเป็นภาพของโปรแกรมใดโปรแกรมหนึ่งโดยเฉพาะ หรือเป็นพื้นที่สี่เหลี่ยมที่เลือก คุณสามารถคัดลอกภาพหน้าจอที่จับเข้าสู่คลิปบอร์ดโดยตรงและแปะลงในโปรแกรมอื่นก็ได้</p>
    <p xml:lang="tg">Сурати экрани GNOME барномаи оддиест, ки ба шумо барои гирифтани суратҳои экрани компютер имкон медиҳад. Шум метавонед суратҳои экрани пурра, ягон барномаи махсус ё ноҳияи чоркунҷаи интихобшуда гиред. Шумо инчунин метавонед акси гирифташударо бевосита ба зерҳофизаи GNOME нусха бардоред ва ба барномаҳои дигар гузоред.</p>
    <p xml:lang="sv">GNOME skärmbild är ett enkelt verktyg som låter dig ta bilder av din datorskärm. Skärmbilder kan täcka hela din skärm, ett specifikt program eller en vald rektangulär yta. Du kan även kopiera den infångade skärmbilden direkt till GNOME:s urklipp och klistra in den i andra program.</p>
    <p xml:lang="sr@latin">Gnomov snimač ekrana je jednostavno pomagalo koje vam omogućava da napravite slike ekrana vašeg računara. Možete napraviti snimke čitavog ekrana, bilo kog programa, ili odabrane pravougaone oblasti. Možete takođe da umnožite snimak ekrana upravo u Gnomovoj ostavi i da je ubacite u druge programe.</p>
    <p xml:lang="sr">Гномов снимач екрана је једноставно помагало које вам омогућава да направите слике екрана вашег рачунара. Можете направити снимке читавог екрана, било ког програма, или одабране правоугаоне области. Можете такође да умножите снимак екрана управо у Гномовој остави и да је убаците у друге програме.</p>
    <p xml:lang="sl">Program Zajemalnik slik za GNOME je enostavno orodje za zajemanje zaslonskih slik. Omogoča zajemanje celotnega  zaslona, dejavnih oken ali poljubno pravokotno ploskev na zaslonu. Sliko je mogoče zajeti v odložišče ali pa shraniti na disk.</p>
    <p xml:lang="sk">Snímka obrazovky pre GNOME je jednoduchý nástroj, ktorý vám umožní zachytiť snímku vašej počítačovej obrazovky. Snímky obrazovky môžu zachytávať vašu celú obrazovku, akúkoľvek určenú aplikáciu, alebo vybranú obdĺžnikovú oblasť. Môžete tiež skopírovať zachytenú snímku obrazovky priamo do schránky prostredia GNOME a vložiť ju do inej aplikácie.</p>
    <p xml:lang="ru">Снимок экрана GNOME — это простое приложение, с помощью которого можно делать снимки экрана с вашего компьютера. Это может быть снимок всего экрана, конкретного приложения или выделенной прямоугольной области. Сделанные снимки можно копировать в другие приложения через буфер обмена.</p>
    <p xml:lang="ro">Captură de ecran GNOME este un utilitar simplu ce vă permite să capturați ecranul calculatorului personal. Capturile de ecran pot conține întregul ecran, orice aplicație specifică, sau o suprafață dreptunghiulară selectată. De asemenea aveți posibilitatea să copiați captura de ecran direct în clipboardul GNOME și să o folosiți ulterior în alte aplicații.</p>
    <p xml:lang="pt_BR">GNOME Screenshot é uma simples ferramenta que o permite tirar fotos da tela de seu computador. É possível obter capturas de tela inteira, qualquer aplicativo específico, ou uma área retangular selecionada. Você pode também copiar a tela capturado diretamente da área de transferência do GNOME e colar em outras aplicações.</p>
    <p xml:lang="pt">A Captura de ecrã do GNOME é um utilitário simples que lhe permite tirar fotografias do ecrã do seu computador. As fotografias podem ser do ecrã completo, de uma aplicação ou janela específica ou de uma área retangular selecionada por si. Tmabém pode enviar a captura para a área de transferência do GNOME e colá-la noutras aplicações.</p>
    <p xml:lang="pl">Zrzut ekranu GNOME to proste narzędzie umożliwiające wykonanie zdjęcia ekranu komputera. Mogą to być zrzuty całego ekranu, dowolnego programu lub zaznaczonego prostokątnego obszaru. Przechwycony zrzut ekranu można skopiować bezpośrednio do schowka środowiska GNOME i wkleić w innym programie.</p>
    <p xml:lang="pa">ਗਨੋਮ ਸਕਰੀਨ-ਸ਼ਾਟ ਇੱਕ ਸੌਖੀ ਸਹੂਲਤ ਹੈ, ਜੋ ਕਿ ਤੁਹਾਨੂੰ ਤੁਹਾਡੇ ਕੰਪਿਊਟਰ ਸਕਰੀਨ ਦੀਆਂ ਤਸਵੀਰਾਂ ਲੈਣ ਦਿੰਦੀ ਹੈ। ਸਕਰੀਨਸ਼ਾਟ ਤੁਹਾਡੀ ਪੂਰੀ ਸਕਰੀਨ ਦਾ ਹੋ ਸਕਦਾ ਹੈ, ਕਿਸੇ ਖਾਸ ਐਪਲੀਕੇਸ਼ਨ ਦਾ ਜਾਂ ਚੁਣੇ ਗਏ ਆਇਤਾਕਾਰ ਖੇਤਰ ਦਾ ਹੋ ਸਕਦਾ ਹੈ। ਤੁਸੀਂ ਖਿੱਚੇ ਗਏ ਸਕਰੀਨਸ਼ਾਟ ਨੂੰ ਸਿੱਧਾ ਗਨੋਮ ਕਲਿੱਪਬੋਰਡ ਵਿੱਚ ਕਾਪੀ ਕਰਕੇ ਕਿਸੇ ਵੀ ਹੋਰ ਐਪਲੀਕੇਸ਼ਨ ਵਿੱਚ ਕਾਪੀ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ।</p>
    <p xml:lang="oc">Captura d'ecran de GNOME es un utilitari per vos permetre de prene de capturas d'ecran aisidament. Aquelas capturas pòdon concernir vòstre ecran entièr, una aplicacion en particular o una zòna que definissètz. Podètz tanben copiar la captura dirèctament dins lo quichapapiers de GNOME e la pegar dins una autra aplicacion.</p>
    <p xml:lang="nl">Gnome Schermafdruk is een eenvoudige toepassing waarmee u afbeeldingen kunt maken van uw computerscherm. U kunt schermafdrukken maken van het volledige scherm, een specifieke toepassing, of een geselecteerd rechthoekig gebied. U kunt ook de genomen schermafdruk direct kopiëren naar het Gnome-klembord en deze in andere toepassingen plakken.</p>
    <p xml:lang="nb">GNOME skjermbilde er et enkelt verktøy som lar deg ta bilder av skjermen på datamaskinen. Du kan ta bilder av hele skjermen, et program, eller et utvalgt firkantet område. Du kan også kopiere et skjermbilde direkte til utklippstavlen og lime det inn i andre programmer.</p>
    <p xml:lang="lv">GNOME ekrānattēls ir vienkārša utilīta, kas ļauj uzņemt datora ekrāna attēlu. Ekrānattēls var būt viss ekrāns, kāda noteikta lietotne vai izvēlēts taisnstūra apgabals. Jūs varat iekopēt uzņemto ekrānattēlu GNOME starpliktuvē un ielīmēt to citās lietotnēs.</p>
    <p xml:lang="lt">GNOME ekrano nuotrauka yra paprastas įrankis, leidžiantis nufotografuoti ekraną. Galima fotografuoti visą ekraną, konkrečią programą arba pažymėtą stačiakampę sritį. Taip pat galite nukopijuoti ekrano nuotrauką tiesiai į GNOME iškarpinę bei įdėti ją į kitas programas.</p>
    <p xml:lang="ko">그놈 스크린샷은 컴퓨터 화면의 이미지를 저장하는 간단한 프로그램입니다. 화면 전체의 스크린샷일 수도 있고, 특정 프로그램의 스크릴샷일 수도 있고, 선택한 영역의 스크린샷일 수도 있습니다. 찍은 스크린샷을 직접 그놈 스크린샷에 복사해서 다른 프로그램에 붙여 넣을 수도 있습니다.</p>
    <p xml:lang="kk">GNOME скриншоты - компьютер экранының суреттерін түсіруге арналған қарапайым қолданба. Толық экран, белгілі бір қолданба, немесе таңдалған тікбұрышты аймақтың скриншоттарын түсіруге болады. Сонымен қатар, түсірілген скриншоттарды тура GNOME алмасу буферіне жіберіп, басқа қолданбаларда кірістіруге болады.</p>
    <p xml:lang="ja">GNOME スクリーンショットは、コンピューターの画面を画像データとして撮影できるシンプルなユーティリティです。撮影できる範囲は、画面全体、特定のアプリケーションのみ、あるいは選択した矩形領域です。また、撮影したスクリーンショットをそのまま GNOME のクリップボードにコピーして、他のアプリケーションに貼り付けることもできます。</p>
    <p xml:lang="it">Schermata GNOME è un programma che consente di scattare delle immagini dello schermo del computer. Le immagini catturate possono rappresentare lo schermo intero, una specifica applicazione o una particolare area rettangolare selezionata. È possibile inoltre copiare le schermate appena catturate direttamente negli appunti e incollarle in altre applicazioni.</p>
    <p xml:lang="is">GNOME Skjámynd (screenshot) er einfalt tól sem gerir kleift að taka myndir af tölvuskjám. Skjámyndir geta verið teknar af öllum skjánum, tilteknum forritsgluggum, eða af völdu rétthyrndu svæði. Einnig er hægt að afrita skjámyndir beint á klippispjaldið og líma þær inn í önnur forrit.</p>
    <p xml:lang="id">GNOME Cuplikan Layar adalah utilitas sederhana yang memungkinkan Anda mengambil gambar dari layar komputer Anda. Layar dapat berupa seluruh layar Anda, aplikasi tertentu, atau area persegi yang dipilih. Anda juga dapat menyalin cuplikan layar yang ditangkap langsung ke papan klip GNOME dan menempelkannya ke aplikasi lain.</p>
    <p xml:lang="hu">A GNOME Képernyőkép egy egyszerű segédprogram, amely fényképek készítését teszi lehetővé a számítógép képernyőjéről. A képernyőkép készülhet a teljes képernyőről, bármely megadott alkalmazásról vagy egy kijelölt téglalap alakú területről. A rögzített képernyőképet közvetlenül a GNOME vágólapjára is másolhatja, és beillesztheti más alkalmazásokba.</p>
    <p xml:lang="hr">GNOME Slika zaslona je jednostavan alat koji vam omogućuje uslikavanje zaslona vašeg računala. Uslikati možete cijeli zaslon, određenu apliakciju ili odabrano područje zaslona. Možete i kopirati sliku zaslona izravno u GNOME međuspremnik i zalijepiti ju u neku drugu aplikaciju.</p>
    <p xml:lang="he">GNOME Screenshot is a simple utility that lets you take pictures of your computer screen. Screenshots can be of your whole screen, any specific application, or a selected rectangular area. You can also copy the captured screenshot directly into the GNOME clipboard and paste it into other applications.</p>
    <p xml:lang="gu">GNOME સ્ક્રીનશૉટ એક સરળ ઉપયોગીતા છે જે તમને તમારા કમ્પ્યુટર સ્ક્રીનો ફોટો લેવા દે છે. સ્ક્રીનશોટ એ તમારી સમગ્ર સ્ક્રીન, કોઇ ચોક્કસ એપ્લિકેશન, અથવા પસંદ કરેલ લંબચોરસ વિસ્તાર હોઈ શકે છે. તમે કબજે કરેલ સ્ક્રીન GNOME ક્લિપબોર્ડમા સીધું નકલ કરી અને અન્ય કાર્યક્રમો માં ચોટાળી પણ શકો છો.</p>
    <p xml:lang="gl">Captura de pantalla de NGOME é unha utilidade sinxela que lle permite sacar imaxes da pantalla do seu computador. As capturar poden ser de toda a pantalla, dun aplicativo específico ou un área rectangular seleccionada. Tamén pode copiar as capturas feitas directamente no portapapeis de GNOME e pegalo noutros aplicativos.</p>
    <p xml:lang="gd">'S e goireas simplidh a th' ann an glacadh-sgrìn GNOME a leigeas leat dealbhan a thogail de sgrìn a' choimpiutair agad. Togaidh tu glacadh-sgrìn dhen sgrìn air fad, de dh'aplacaid shònraichte no de raon ceart-cheàrnach a thagh thu. 'S urrainn dhut lethbhreac dhen ghlacadh-sgrìn a chur ann an stòr-bhòrd GNOME sa bhad 's a chur ann an aplacaidean eile.</p>
    <p xml:lang="fur">Cature de schermade GNOME al è un sempliç program che al permet di scatâ imagjins dal visôr dal computer. Lis imagjins caturadis a puedin jessi di dut il visôr, une specifiche aplicazion o une aree retangolâr selezionade. Al è pussibil ancje copiâ la schermade apene caturade intes notis e incolâle in altris aplicazions.</p>
    <p xml:lang="fr">Capture d'écran de GNOME est un utilitaire pour vous permettre de prendre des captures d'écran facilement. Ces captures peuvent concerner votre écran entier, une application en particulier ou une zone que vous définissez. Vous pouvez aussi copier la capture directement dans le presse-papier de GNOME et la coller dans une autre application.</p>
    <p xml:lang="fi">Kuvakaappaus on helppokäyttöinen työkalu, jonka avulla on mahdollista ottaa kuvia tietokoneen näytön sisällöstä. Kuvakaappauksia voi ottaa koko näytöstä, tietystä ikkunasta tai valitusta alueesta. Otetun kuvakaappauksen voi kopioida suoraan leikepöydälle ja siten liittää muihin sovelluksiin.</p>
    <p xml:lang="fa">برنامه عکس‌صفحه گنوم یک ابزار ساده است که به شما اجازه می‌دهد از تصویر رایانه خود عکس بگیرید. تصاویر می‌توانند همه‌ی صفحه باشند، یا یک برنامه خاص باشند، یا یک ناحیه انتخاب شده مشخص. شما همچنین می‌توانید تصویر گرفته شده را مستقیما در تخته‌گیره گنوم ذخیره کنید و در برنامه‌های دیگر بچسبانید.</p>
    <p xml:lang="eu">GNOMEren pantaila-argazkia tresna xume bat da ordenagailuaren pantailaren argazkiak egiteko. Pantaila osoa, aplikazio zehatz bat edo hautatutako area laukizuzenaren argazkia sor dezake. Egindako argazkia zuzenean GNOMEren arbelean kopia dezakezu, beste edozer aplikaziotan itsasteko. </p>
    <p xml:lang="es">Captura de pantalla de GNOME es una sencilla utilidad que le permite hacer capturas de la pantalla de su equipo. Las capturas pueden ser de toda la pantalla, de una aplicación en concreto o de un área rectangular seleccionada. También puede copiar la captura directamente al portapapeles de GNOME y pegarla en otras aplicaciones.</p>
    <p xml:lang="eo">GNOME Ekrankopio estas simpla utilaĵo por fari bildojn de via ekrano. Ekrankopioj povas esti tutekranaj, de iu ajn aplikaĵo, aŭ de elektita rektangula areo. Vi ankaŭ povas kopii la faritan ekronkopion rekte al la tondejo aŭ alglui ĝin al aliaj aplikaĵoj.</p>
    <p xml:lang="en_GB">GNOME Screenshot is a simple utility that lets you take pictures of your computer screen. Screenshots can be of your whole screen, any specific application, or a selected rectangular area. You can also copy the captured screenshot directly into the GNOME clipboard and paste it into other applications.</p>
    <p xml:lang="el">Η εφαρμογή «Στιγμιότυπο οθόνης» είναι ένα απλό εργαλείο που σας επιτρέπει να πάρετε φωτογραφίες της οθόνης του υπολογιστή σας. Τα στιγμιότυπα μπορούν να καλύπτουν ολόκληρη την οθόνη, μια συγκεκριμένη εφαρμογή ή μια επιλεγμένη περιοχή. Μπορείτε επίσης να αντιγράψετε το στιγμιότυπο απευθείας στο πρόχειρο του GNOME και να το επικολλήσετε σε άλλες εφαρμογές.</p>
    <p xml:lang="de">GNOME Bildschirmfoto ist ein einfaches Programm, das die Erstellung von Bildschirmfotos ermöglicht. Bildschirmfotos können den gesamten Bildschirm, beliebige Anwendungen oder ausgewählte rechteckige Bereiche umfassen. Das aufgenommene Bildschirmfoto kann auch direkt in die GNOME Zwischenablage kopiert und von dort in andere Anwendungen eingefügt werden.</p>
    <p xml:lang="da">GNOME Skærmbillede er et simpelt værktøj, der lader dig tage billeder af din computerskærm. Skærmbilleder kan være af hele skærmen, et specifikt program, eller et udvalgt rektangulært område. Du kan også kopiere skærmbilledet direkte til GNOMEs udklipsholder og indsætte det i andre programmer.</p>
    <p xml:lang="cs">Snímek obrazovky GNOME je jednoduchá pomůcka, pomocí které můžete pořídit obrázek s obsahem vaší obrazovky. Snímek může zahrnovat celou obrazovku, konkrétní aplikaci nebo vybranou obdélníkovou oblast. Snímek můžete také zachytit přímo do schránky a následně v nějaké aplikaci vložit.</p>
    <p xml:lang="ca">El Captura de pantalla del GNOME és una senzilla utilitat que permet fer captures de la pantalla del seu ordinador. Les captures poden ser de tota la pantalla, d'una aplicació en concret o d'una àrea rectangular seleccionada. També podeu copiar la captura directament al porta-retalls del GNOME i enganxar-la en altres aplicacions.</p>
    <p xml:lang="bs">GNOME Screenshot je jednostavan alat koji vam omogućuje da fotografišete zaslon računala. Slike mogu biti preko cijelog zaslona, specifične namjene, ili odabranog pravokutnog područja. Također možete kopirati snimljene screenshot snimke izravno u GNOME prijenosnik i zalijepiti ih u drugim aplikacijama.</p>
    <p xml:lang="bg">„Снимка на екрана“ е лесна програма от GNOME, с която можете да снимате екрана на компютъра си. Снимките може да са на целия екран, на прозорец на някое приложение или на произволна правоъгълна зона. Снимките може да се вмъкнат директно в буфера за обмен, а оттам - в произволна програма.</p>
    <p xml:lang="be">Экранны здымак GNOME - гэта простая прыстасаванне, я дапамогай якога можна рабіць здымкі экрана камп'ютара. Гэта можа быць здымак экрана цалкам, нейкай праграмы або вылучанай прамакутнай прасторы. Таксама можна капіраваць зроблены здымак у буфер абмену GNOME, каб выкарыстаць яго ў іншых праграмах.</p>
    <p xml:lang="an">Captura de pantalla de GNOME ye una sencilla utilidat que le permite fer capturas d'a pantalla d'o suyo equipo. As capturas pueden estar de toda la pantalla, d'una aplicación en concreto u d'un aria rectangular seleccionada. Tamién puede copiar la captura dreitament a o portafuellas de GNOME y apegar-la en atras aplicacions.</p>
    <p>
      GNOME Screenshot allows you to take screenshots even when it’s not open: just
      press the PrtSc button on your keyboard, and a snapshot of your whole screen will
      be saved to your Pictures folder.
      Hold Alt while pressing PrtSc and you will get a screenshot of only the currently
      selected window.
    </p>
    <p xml:lang="zh_TW">GNOME Screenshot 允許您在沒有開啟它的狀況下拍攝螢幕擷圖：只要按下您鍵盤上的 PrtSc 按鈕，您整個畫面的擷圖就會被儲存在您的圖片資料夾。按下 PrtSc 時按住 Alt 則只會取得目前選取視窗的螢幕擷圖。</p>
    <p xml:lang="vi">Chụp màn hình GNOME cho phép bạn chụp màn hình ngay cả khi nó không được mở: chỉ cần bấm phím PrtSc trên bàn phím, và một bản chụp toàn bộ màn hình sẽ được lưu vào thư mục dành để lưu "Ảnh". Giữ phím Alt trong khi ấn PrtSc và bạn sẽ chụp được ứng dụng đang được kích hoạt.</p>
    <p xml:lang="uk">Знімок GNOME дозволяє робити знімки, навіть якщо  він не відритий: просто натисніть клавішу PrtSc на вашій клавіатурі й знімок усього екрана буде збережено у теці Малюнки. Утримуйте Alt і натисніть PrtSc, щоб одержати знімок тільки вибраного вікна.</p>
    <p xml:lang="sv">GNOME skärmbild låter dig ta skärmbilder även när det inte är öppet: tryck bara på PrtSc-knappen på ditt tangentbord så kommer en skärmbild av hela din skärm att sparas till din mapp Bilder. Om du håller ner Alt medan du trycker på PrtSc så kommer du att få en skärmbild av det för närvarande valda fönstret.</p>
    <p xml:lang="sr@latin">Gnomov snimač ekrana vam omogućava da napravite snimke ekrana čak i kada nije otvoren: samo pritisnite odgovarajuće dugme na tastaturi (PrtSc), i snimak čitavog ekrana biće sačuvan u vašoj fascikli slika. Držite Alt dok pritiskate „PrtSc“ i dobićete snimak ekrana samo trenutno izabranog prozora.</p>
    <p xml:lang="sl">Program GNOME Zajemalnik zaslonskih slik omogoča zajemanje vsebine zaslona tudi, če ni zagnan. Pritisniti je treba zgolj tipko PrtSc na tipkovnici in slica celotnega zaslona bo shranjena v mapo Slik. Če pritisnete tudi tipko Alt, bo shranjeno le trenutno dejavno okno.</p>
    <p xml:lang="sk">Snímka obrazovky pre GNOME vám umožní zachytiť snímky obrazovky, aj keď nie je otvorená: stačí stlačiť tlačidlo PrtSc na vašej klávesnici a snímka celej vašej obrazovky bude uložená do vášho priečinka „Obrázky“. Pridržaním tlačidla Alt súčasne s tlačidlom PrtSc získate snímku obrazovky iba aktuálne vybraného okna.</p>
    <p xml:lang="ru">С помощью приложения «Снимок экрана GNOME» можно делать снимки, не открывая само приложение. Просто нажмите клавишу PrtScrn на клавиатуре, и снимок экрана будет сохранён в папку «Изображения». Чтобы сделать снимок текущего окна, нажмите PrtScrn, удерживая клавишу Alt.</p>
    <p xml:lang="pt_BR">GNOME Screenshot permite que você obtenha captura de telas mesmo quando não estiver aberto: é somente pressionar o botão PrtSc no seu teclado, e um snapshot da sua tela inteira será salvo na sua pasta Imagens. Segure o botão Alt enquanto pressiona PrtSc e você terá uma captura de tela somente da janela atualmente selecionada.</p>
    <p xml:lang="pt">A Captura de ecrã pode ser usada mesmo quando não está aberta: basta premir a tecla PrintScreen (PrtSc) e obtém uma fotografia do ecrã completo será gravada na sua pasta de imagens. Mantenha a tecla Alt premida e prima PrtSc para obter uma fotografia da janela atualmente selecionada.</p>
    <p xml:lang="pl">Zrzut ekranu GNOME umożliwia wykonanie zdjęcia ekranu, nawet gdy nie jest otwarty: wystarczy nacisnąć klawisz PrtSc na klawiaturze, a obraz całego ekranu zostanie zapisany w katalogu Obrazy. Przytrzymując klawisz Alt i naciskając PrtSc, można wykonać zrzut wyłącznie aktywnego okna.</p>
    <p xml:lang="nb">Du kan ta skjermbilder selv når GNOME skjermbilde ikke er åpent. Trykk på PrtSc-tasten for å lagre et bilde av hele skjermen i Bilder-mappen. Hvis du holder nede Alt samtidig, får du et skjermbilde av aktivt vindu.</p>
    <p xml:lang="lv">GNOME ekrānattēls ļauj jums uzņemt ekrānattēlus pat tad, kad tas nav atvērts: spiediet PrtSc pogu uz tastatūras un tiks uzņemts visa ekrāna attēls, kas tiks saglabāts Attēlu mapē. Turiet piespiestu Alt taustiņa PrtSc spiešanas laikā, lai uzņemtu tikai pašlaik izvēlētā loga attēlu.</p>
    <p xml:lang="lt">GNOME ekrano nuotrauka leidžia padaryti ekrano nuotraukas net tuomet, kai programa neatverta: tiesiog paspauskite klaviatūros mygtuką PrtSc ir viso ekrano vaizdas bus įrašytas į jūsų paveikslėlių aplanką. Laikykite Alt spausdami PrtSc ir gausite šiuo metu aktyvaus lango nuotrauką.</p>
    <p xml:lang="ko">그놈 스크린샷이 열려 있지 않을 때도 스크린샷을 찍을 수 있습니다. 키보드의 PrtSc 키를 누르기만 하면 전체 화면의 스크린샷을 사진 폴더에 저장합니다. Alt 키를 누른 채로 PrtSc 키를 누르면 현재 선택한 창의 스크린샷을 찍습니다.</p>
    <p xml:lang="kk">GNOME скриншоты ашық емес кезінде де скриншоттарды түсіру мүмкін болады, ол үшін пернетақтада PrtSc пернесін басыңыз, толық экран скриншоты Суреттер бумасына сақталатын болады. PrtSc басу кезінде Alt басулы ұстасаңыз, ағымдағы белсенді терезесінің скриншоты түсірілетін болады.</p>
    <p xml:lang="it">Schermata GNOME consente di catturare immagini anche quando l'applicazione non è in esecuzione: premere il tasto Stamp (o PrtScr) per salvare un'instantanea dello schermo che verrà salvata nella cartella Immagini. Tenere premuto il tasto Alt assieme al tasto Stamp per salvare una schermata della finestra attualmente selezionata.</p>
    <p xml:lang="id">GNOME Screenshot memungkinkan Anda untuk mengambil cuplikan layar bahkan ketika sedang tidak terbuka: cukup tekan tombol PrtSc pada papan tik Anda, dan snapshot dari seluruh layar Anda akan disimpan ke folder Gambar Anda. Tahan Alt sambil menekan PrtSc dan Anda akan mendapatkan cuplikan layar hanya dari jendela yang sedang dipilih.</p>
    <p xml:lang="hu">A GNOME Képernyőkép akkor is lehetővé teszi a képernyőképek készítését, ha nincs megnyitva: csak nyomja meg a PrtSc gombot a billentyűzeten, és a teljes képernyő pillanatképe el lesz mentve a Képek mappába. Tartsa lenyomva az Alt billentyűt a PrtSc megnyomásakor, és csak az aktuálisan kijelölt ablak képernyőképét fogja megkapni.</p>
    <p xml:lang="hr">GNOME Slika zaslona omogućuje vam uslikavanje čak i ako nije otvoren. Jednostavno pritisnite PrtSc tipku na vašoj tipkovnici i snimak vašeg cijelog zaslona će bit spremljen u vašu mapu Slika. Držite pritisnutim Alt dok pritiskate PrtSc i dobiti ćete snimku trenutno odabranog prozora.</p>
    <p xml:lang="gl">Captura de pantalla de GNOME permítelle tomar capturas de pantalla incluso cando non está aberta: simplemente prema a tecla ImpPan no seu teclado e realizarase unha captura de pantalla de toda a súa pantalla e gardarao no cartafol Imaxes. Manteña a tecla Alt ao premer ImpPan para obter unha captura da pantalla seleccionada actualmente.</p>
    <p xml:lang="fur">Cature de schermade GNOME al permet di caturâ imagjins ancje cuant che la aplicazion no je in esecuzion: frache il tast Stamp (o PrtScr) par salvâ une istantanie dal visôr che e vegnarà salvade te cartele Imagjins. Tignint fracât il tast Alt adun cun Stamp tu varâs une schermade nome dal barcon atualmentri selezionât.</p>
    <p xml:lang="fr">Capture d'écran vous permet de prendre des captures d'écran même s'il n'est pas lancé : appuyez simplement sur le bouton Impr. écran sur votre clavier et l'intégralité de votre écran sera sauvegardé dans votre dossier Images. Maintenez la touche Alt en même temps que Impr. écran et seule la fenêtre en cours sera enregistrée.</p>
    <p xml:lang="fi">Kuvakaappauksia voi ottaa ilman, että itse kuvakaappaussovellus on käynnissä. Paina näppäimistöltä PrtSc-painiketta, jolloin kuvakaappaus koko näytöstä tallennetaan Kuvat-kansioon. Pidä Alt pohjassa samalla kun painat PrtSc, jos haluat ottaa kuvakaappauksen vain aktiivisena olevasta ikkunasta.</p>
    <p xml:lang="eu">GNOMEren pantaila-argazkiak argazkiak egitea baimentzen dizu nahi eta aplikazioa irekita ez egon: sakatu teklatuko InpPant (inprimatu pantaila) tekla, eta pantaila osoaren argazkia Irudiak karpetan gordeko da. Eduki Alt tekla sakatuta InpPant sakatzen duzun bitartean unean hautatutako leihoaren argazkia egiteko.</p>
    <p xml:lang="es">Captura de pantalla de GNOME le ayuda a realizar capturas de pantalla incluso cuando no está abierto: simplemente pulse el botón ImprPant en su teclado y se guardará una captura de la pantalla completa en su carpeta Imágenes. Pulse Alt+ImprPant y obtendrá una captura solamente de la ventana seleccionada.</p>
    <p xml:lang="el">Το «Στιγμιότυπο οθόνης» σας επιτρέπει να λάβετε στιγμίοτυπα ακόμα και όταν δεν είναι ανοιχτό: πατήστε απλά το πλήκτρο PrtSc στο πληκτρολόγιο σας και ένα στιγμιότυπο ολόκληρης της οθόνης θα αποθηκευτεί στον φάκελο «Εικόνες». Κρατήστε το Alt καθώς πατάτε στο PrtSc και θα δημιουργήσετε ένα στιγμιότυπο μόνο από το τρέχον επιλεγμένο παράθυρο.</p>
    <p xml:lang="de">GNOME Bildschirmfoto ermöglicht es, Bildschirmfotos zu erstellen – sogar wenn es nicht geöffnet ist: Drücken Sie einfach die Druck-Taste auf Ihrer Tastatur und ein Bildschirmfoto des gesamten Bildschirms wird in Ihrem Bilder-Ordner gespeichert. Wenn Sie die Alt-Taste gedrückt halten und die Druck-Taste betätigen, erhalten Sie ein Bildschirmfoto des aktuell gewählten Fensters.</p>
    <p xml:lang="da">GNOME Skærmbillede giver dig mulighed for at tage skærmbilleder, selv når programmet ikke er åbent: tryk blot på knappen PrtSc på dit tastatur, og der vil blive gemt et billede af hele din skærm i din Billeder-mappe. Hold Alt nede mens du trykker PrtSc for kun at tage et skærmbillede af det aktive vinduw.</p>
    <p xml:lang="cs">Snímky můžete pořizovat, i když není aplikace Snímek obrazovky GNOME otevřená – stačí na klávesnici zmáčknout klávesu PrtSc a do vaší složky Obrázky se uloží snímek celé obrazovky. Pokud před zmáčknutím PrtSc podržíte Alt, získáte snímek jen právě vybraného okna.</p>
    <p xml:lang="ca">El Captura de pantalla del GNOME li ajuda a realitzar captures de pantalla fins i tot quan no està obert: simplement premeu el botó Impr Pant del teclat i es desarà una captura de la pantalla completa a la seva carpeta Imatges. Premeu Alt+Impr Pant i obtindreu una captura només de la finestra seleccionada.</p>
  </description>
  <url type="homepage">https://git.gnome.org/browse/gnome-screenshot/</url>
  <url type="bugtracker">https://bugzilla.gnome.org/enter_bug.cgi?product=gnome-screenshot</url>
  <url type="donation">http://www.gnome.org/friends/</url>
  <screenshots>
    <screenshot type="default">
      <image>https://git.gnome.org/browse/gnome-screenshot/plain/src/gnome-screenshot.png</image>
    </screenshot>
  </screenshots>
  <kudos>
    <kudo>AppMenu</kudo>
    <kudo>HiDpiIcon</kudo>
    <kudo>ModernToolkit</kudo>
  </kudos>
  <updatecontact>ebassi@gnome.org</updatecontact>
  <project_group>GNOME</project_group>
  <compulsory_for_desktop>GNOME</compulsory_for_desktop>
  <translation type="gettext">gnome-screenshot</translation>
</component>
