<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!-- Copyright 2015 Michael Catanzaro and contributors -->
<component type="desktop">
  <id>org.gnome.DiskUtility.desktop</id>
  <metadata_license>CC0-1.0</metadata_license>
  <project_license>GPL-2.0+</project_license>
  <name>GNOME Disks</name>
  <name xml:lang="zh_TW">GNOME 磁碟</name>
  <name xml:lang="zh_CN">GNOME 磁盘</name>
  <name xml:lang="vi">Đĩa GNOME</name>
  <name xml:lang="tr">GNOME Diskler</name>
  <name xml:lang="th">ดิสก์ GNOME</name>
  <name xml:lang="tg">Дискҳои GNOME</name>
  <name xml:lang="sv">GNOME Diskar</name>
  <name xml:lang="sr@latin">Diskovi</name>
  <name xml:lang="sr">Дискови</name>
  <name xml:lang="sl">Diski GNOME</name>
  <name xml:lang="sk">Disky prostredia GNOME</name>
  <name xml:lang="ru">Диски GNOME</name>
  <name xml:lang="pt_BR">GNOME Discos</name>
  <name xml:lang="pt">GNOME Discos</name>
  <name xml:lang="pl">Dyski GNOME</name>
  <name xml:lang="oc">Disques GNOME</name>
  <name xml:lang="nl">Gnome Schijven</name>
  <name xml:lang="nb">GNOME disker</name>
  <name xml:lang="lv">GNOME Diski</name>
  <name xml:lang="lt">GNOME diskai</name>
  <name xml:lang="ko">그놈 디스크</name>
  <name xml:lang="kk">GNOME дисктері</name>
  <name xml:lang="ja">GNOME Disks</name>
  <name xml:lang="it">GNOME Dischi</name>
  <name xml:lang="is">GNOME Diskar</name>
  <name xml:lang="id">GNOME Diska</name>
  <name xml:lang="hu">GNOME Lemezek</name>
  <name xml:lang="hr">GNOME Diskovi</name>
  <name xml:lang="he">‏GNOME כוננים</name>
  <name xml:lang="gu">GNOME ડિસ્ક</name>
  <name xml:lang="gl">Discos de GNOME</name>
  <name xml:lang="gd">Diosgan GNOME</name>
  <name xml:lang="fur">GNOME Discs</name>
  <name xml:lang="fr">Disques de GNOME</name>
  <name xml:lang="fi">Gnomen levyt</name>
  <name xml:lang="eu">GNOMEren diskoak</name>
  <name xml:lang="es">Discos de GNOME</name>
  <name xml:lang="en_GB">GNOME Disks</name>
  <name xml:lang="el">Δίσκοι GNOME</name>
  <name xml:lang="de">GNOME Laufwerke</name>
  <name xml:lang="da">GNOME Diske</name>
  <name xml:lang="cs">Disky GNOME</name>
  <name xml:lang="ca@valencia">GNOME Disks</name>
  <name xml:lang="ca">GNOME Disks</name>
  <name xml:lang="be">Дыскі GNOME</name>
  <name xml:lang="ar">أقراص جنوم</name>
  <summary>Disk management utility for GNOME</summary>
  <summary xml:lang="zh_TW">GNOME 的磁碟管理程式</summary>
  <summary xml:lang="zh_CN">GNOME 磁盘管理工具</summary>
  <summary xml:lang="vi">Tiện ích quản lý đĩa dành cho GNOME</summary>
  <summary xml:lang="tr">GNOME için disk yönetim hizmeti</summary>
  <summary xml:lang="th">เครื่องมือจัดการดิสก์สำหรับ GNOME</summary>
  <summary xml:lang="tg">Барномаи идоракунии диск барои GNOME</summary>
  <summary xml:lang="sv">Diskhanteringsverktyg för GNOME</summary>
  <summary xml:lang="sr@latin">Gnom alatka za upravljanje diskovima</summary>
  <summary xml:lang="sr">Гном алатка за управљање дисковима</summary>
  <summary xml:lang="sl">Pripomoček za upravljanje z diskovjem</summary>
  <summary xml:lang="sk">Nástroj na správu diskov pre prostredie GNOME</summary>
  <summary xml:lang="ru">Приложение управления дисками для GNOME</summary>
  <summary xml:lang="pt_BR">Utilitário de gerenciamento de disco para o GNOME</summary>
  <summary xml:lang="pt">Utilitário de gestão de discos para o GNOME</summary>
  <summary xml:lang="pl">Narzędzie do zarządzania dyskami dla środowiska GNOME</summary>
  <summary xml:lang="oc">Utilitari de gestion dels disques per GNOME</summary>
  <summary xml:lang="nl">Hulpprogramma voor schijfbeheer voor Gnome</summary>
  <summary xml:lang="nb">Diskhåndteringsverktøy for GNOME</summary>
  <summary xml:lang="lv">GNOME disku pārvaldīšanas utilītprogramma</summary>
  <summary xml:lang="lt">Diskų tvarkymo įrankis GNOME aplinkai</summary>
  <summary xml:lang="ko">그놈 데스크톱의 디스크 관리 유틸리티</summary>
  <summary xml:lang="kk">GNOME үшін дисктерді басқару қолданбасы</summary>
  <summary xml:lang="ja">GNOME のディスク管理ユーティリティ</summary>
  <summary xml:lang="it">Strumento di gestione dischi per GNOME</summary>
  <summary xml:lang="is">Diskaumsýsla fyrir GNOME</summary>
  <summary xml:lang="id">Utilitas manajemen diska untuk GNOME</summary>
  <summary xml:lang="hu">Lemezkezelő segédprogram a GNOME-hoz</summary>
  <summary xml:lang="hr">Alat upravljanja diskovima za GNOME</summary>
  <summary xml:lang="he">כלי עזר לניהול כוננים עבור GNOME</summary>
  <summary xml:lang="gu">GNOME ની ડિસ્ક સંચાલન ઉપયોગીતા</summary>
  <summary xml:lang="gl">Utilidade de xestión de discos de GNOME</summary>
  <summary xml:lang="gd">Goireas stiùireadh dhiosgan airson GNOME</summary>
  <summary xml:lang="fur">Utilitât di gjestion dai discs par GNOME</summary>
  <summary xml:lang="fr">Utilitaire de gestion des disques pour GNOME</summary>
  <summary xml:lang="fi">Levyjen hallintaan tarkoitettu työkalu Gnome-työpöydälle</summary>
  <summary xml:lang="eu">Diskoak kudeatzeko GNOMEko tresna</summary>
  <summary xml:lang="es">Utilidad de gestión de discos de GNOME</summary>
  <summary xml:lang="en_GB">Disk management utility for GNOME</summary>
  <summary xml:lang="el">Εργαλείο διαχείρισης δίσκων για το GNOME</summary>
  <summary xml:lang="de">Festplattenverwaltungswerkzeug für GNOME</summary>
  <summary xml:lang="da">Diskhåndteringsværktøj til GNOME</summary>
  <summary xml:lang="cs">Nástroj pro správu disků v GNOME</summary>
  <summary xml:lang="ca@valencia">Utilitat de gestió de disc pel GNOME</summary>
  <summary xml:lang="ca">Utilitat de gestió de disc pel GNOME</summary>
  <summary xml:lang="be">Праграма кіравання дыскамі для асяроддзя GNOME</summary>
  <summary xml:lang="ar">أداة جنوم لإدارة الأقراص</summary>
  <description>
    <p>
      Disks provides an easy way to inspect, format, partition, and configure disks
      and block devices.
    </p>
    <p xml:lang="zh_TW">《磁碟》提供簡便的方法來檢查、 格式化、 分割，和設定磁碟和區塊裝置。</p>
    <p xml:lang="zh_CN">磁盘提供了一种简单的方法来检查、格式化、分区并配置磁盘和块设备。</p>
    <p xml:lang="vi">Đĩa giúp bạn dễ dàng kiểm tra, định dạng, phân vùng và cấu hình đĩa và thiết bị khối.</p>
    <p xml:lang="tr">Diskler; diskleri ve blok aygıtları denetlemek, biçimlendirmek, bölümlendirmek ve yapılandırmak için kolay bir yol sağlar</p>
    <p xml:lang="th">"ดิสก์" จัดเตรียมวิธีที่ง่ายในการตรวจสอบ, ฟอร์แมต, จัดพาร์ทิชัน และตั้งค่าดิสก์และอุปกรณ์เก็บข้อมูลแบบบล็อคต่างๆ</p>
    <p xml:lang="tg">Барномаи "Дискҳо" назорат, формат, қисмбандӣ, танзимкунӣ ва манъкунии дастгоҳҳоро осон мекунад.</p>
    <p xml:lang="sv">Diskar erbjuder ett enkelt sätt att inspektera, formatera, partitionera samt konfigurera diskar och blockenheter.</p>
    <p xml:lang="sr@latin">Diskovi vam pružaju lak način za proveru, formatiranje, particionisanje i podešavanje diskova i blok uređaja.</p>
    <p xml:lang="sr">Дискови вам пружају лак начин за проверу, форматирање, партиционисање и подешавање дискова и блок уређаја.</p>
    <p xml:lang="sl">Program omogoča enostaven nadzor in upravljanje z diski, formatiranje, razdeljevanje in nastavljanje vseh bločnih naprav.</p>
    <p xml:lang="sk">Aplikácia Disky poskytuje jednoduchý spôsob ako kontrolovať, formátovať, deliť a konfigurovať disky a blokové zariadenia.</p>
    <p xml:lang="ru">Приложение Диски предоставляет простой способ проверки, форматирования, разметки и настройки дисков и блочных устройств.</p>
    <p xml:lang="pt_BR">O aplicativo Discos oferece uma forma fácil de inspecionar, formatar, particionar e configurar discos e dispositivos de bloco.</p>
    <p xml:lang="pt">O Discos fornece uma forma fácil de inspecionar, formatar, criar partições e configurar discos e dispositivos de blocos.</p>
    <p xml:lang="pl">Program Dyski dostarcza łatwy sposób na badanie, formatowanie, partycjonowanie i konfigurowanie dysków oraz urządzeń blokowych.</p>
    <p xml:lang="oc">Disques prepausa un biais simple d'inspectar, de formatar, particionar e configurar los disques e periferics en mòde blòt.</p>
    <p xml:lang="nl">Met Schijven kunt u op een eenvoudige manier schijven en blokapparaten inspecteren, formatteren, partitioneren en configureren.</p>
    <p xml:lang="nb">Disker gir deg en enkel måte å se på, formatere, partisjonere og konfigurere disker og andre blokkenheter.</p>
    <p xml:lang="lv">Diski piedāvā vienkāršu veidu, kā izpētīt, formatēt, sadalīt un konfigurēt diskus un bloka ierīces.</p>
    <p xml:lang="lt">Diskai suteikia paprastą būdą tikrinti, formatuoti, skaidyti skaidiniai bei konfigūruoti diskus bei blokinius įrenginius.</p>
    <p xml:lang="ko">디스크를 사용해 디스크 및 블록 장치를 살펴보고, 포맷하고, 파티션을 나누고, 설정하는 일을 쉽게 할 수 있습니다.</p>
    <p xml:lang="kk">Дисктер қолданбасы көмегімен дисктер мен блоктық құрылғыларды икемді түрде зерттеу, пішімдеу, бөлімдеу және баптауға болады.</p>
    <p xml:lang="ja">GNOME Disks はディスクやブロックデバイスの検査、フォーマット、パーティショニング、設定を簡単にできるようにするユーティリティです。</p>
    <p xml:lang="it">Dischi fornisce uno strumento semplice per ispezionare, formattare, partizionare e configurare dischi e dispositivi a blocchi.</p>
    <p xml:lang="id">Diska memberikan cara yang mudah untuk memeriksa, format, partisi dan mengatur diska dan blok perangkat.</p>
    <p xml:lang="hu">A Lemezek egyszerű módon biztosítja a lemezek és blokkeszközök vizsgálatát, formázását, particionálását és beállítását.</p>
    <p xml:lang="hr">Diskovi pružaju jednostavan način za provjeru, formatiranje, particioniranje, i podešavanje diskova i blokova uređaja.</p>
    <p xml:lang="he">כוננים מספק דרך קלה לבדוק, לפרמט, לחלק ולהגדיר כוננים והתקנים.</p>
    <p xml:lang="gu">ડિસ્ક એ નિરીક્ષણ, બંધારણ, પાર્ટીશન, તથા ડિસ્ક અને બ્લોક ઉપકરણોને રૂપરેખાંકિત કરવા માટે એક સરળ માર્ગ પૂરો પાડે છે.</p>
    <p xml:lang="gl">Discos fornece unha forma doada de inspeccionar, formatar, partición e configurar discos e dispositivos de bloque.</p>
    <p xml:lang="gd">Bheir Diosgan dòigh furasta dhut gus diosgan is uidheaman bloca a sgrùdadh, fhòrmatadh, a phàirteachadh ’s a rèiteachadh.</p>
    <p xml:lang="fur">Discs al furnìs une maniere semplice par ispezionâ, formatâ, partizionâ e configurâ discs e dispositîfs a blocs.</p>
    <p xml:lang="fr">Disques propose une façon simple d’inspecter, de formater, partitionner et configurer les disques et périphériques en mode bloc.</p>
    <p xml:lang="fi">Levyt tarjoaa helpon tavatan tutkia, alustaa, osioida ja määrittää levyjen sekä lohkolaitteiden asetuksia.</p>
    <p xml:lang="eu">'Diskoak' tresnak disko eta blokeko gailuak aztertzeko, formatu emateko, partizioak egiteko eta konfiguratzeko modu erraza eskaintzen du.</p>
    <p xml:lang="es">Discos proporciona una manera sencilla de inspeccionar, formatear, particionar y configurar discos y dispositivos de bloques.</p>
    <p xml:lang="en_GB">Disks provides an easy way to inspect, format, partition, and configure disks and block devices.</p>
    <p xml:lang="el">Οι Δίσκοι παρέχουν έναν εύκολο τρόπο επιθεώρησης, διαμόρφωσης, κατάτμησης και ρύθμισης συσκευών δίσκων και ομάδων.</p>
    <p xml:lang="de">Laufwerke bietet eine einfache Möglichkeit zum Inspizieren, Formatieren, Partitionieren und Konfigurieren von Festplatten und Blockgeräten.</p>
    <p xml:lang="da">Diske gør det let at inspicere, formatere, partitionere og konfigurere diske og blokenheder.</p>
    <p xml:lang="cs">Aplikace Disky poskytuje snadný způsob, jak kontrolovat, formátovat, rozdělovat a nastavovat disky a bloková zařízení.</p>
    <p xml:lang="ca@valencia">El Discs ofereix una forma senzilla d'inspeccionar, formatar, crear particions, i configurar discs i dispositius de blocs.</p>
    <p xml:lang="ca">El Discs ofereix una forma senzilla d'inspeccionar, formatar, crear particions, i configurar discs i dispositius de blocs.</p>
    <p xml:lang="be">Праграма Дыскі - гэта лёгкі спосаб праглядаць, дзяліць на раздзелы і настройваць дыскі і блокавыя прыстасаванні.</p>
    <p>
      Using Disks, you can view SMART data, manage devices, benchmark physical
      disks, and image USB sticks.
    </p>
    <p xml:lang="zh_TW">使用《磁碟》，您可以檢視 SMART 資料、管理 RAID 裝置、物理磁碟的評測，以及製作 USB 隨身碟映像檔。工作會在背景執行，即使使用者關閉程式也一樣。</p>
    <p xml:lang="zh_CN">使用磁盘，您可以查看 SMART 数据，管理 RAID 设备，对物理磁盘进行性能测试及获取 U 盘镜像。</p>
    <p xml:lang="vi">Dùng Đĩa, bạn có thể xem dữ liệu SMART, quản lý các thiết bị, đo kiểm tốc độ đĩa vật lý, và ảnh đĩa USB.</p>
    <p xml:lang="tr">Diskler’i kullanarak; SMART verisini görebilir, aygıtları yönetebilir, fiziksel diskleri değerlendirebilir, USB bellekleri kopyalayabilirsiniz.</p>
    <p xml:lang="sv">Med Diskar kan du se SMART-data, hantera enheter, prestandatesta fysiska diskar och avbilds-USB-stickor.</p>
    <p xml:lang="sr@latin">Korišćenjem Diskova možete videti SMART podatke, upravljati uređajima, meriti odlike fizičkih diskova i praviti odraze USB štapića.</p>
    <p xml:lang="sr">Коришћењем Дискова можете видети СМАРТ податке, управљати уређајима, мерити одлике физичких дискова и правити одразе УСБ штапића.</p>
    <p xml:lang="sl">Uporaba programa Disks omogoča pregled podatkov SMART, upravljanje naprav, izvajanje testiranj diskov in ključkov USB.</p>
    <p xml:lang="sk">Vďaka aplikácii Disky môžete prezerať údaje SMART, spravovať zariadenia, odskúšať výkon fyzických diskov a vytvárať obrazy USB kľúčov.</p>
    <p xml:lang="ru">Используя приложение Диски, можно просматривать данне SMART, управлять устройствами, оценивать производительность физических дисков, и записывать образы на USB носители.</p>
    <p xml:lang="pt_BR">Ao usar o aplicativo Discos, você pode ver dados de SMART, gerenciar dispositivos, fazer avaliações de performance de discos físicos, e criar imagens de dispositivos USB.</p>
    <p xml:lang="pl">Za pomocą programu Dyski można wyświetlać dane SMART, zarządzać urządzeniami, testować wydajność fizycznych dysków i nagrywać obrazy na dyski USB.</p>
    <p xml:lang="nl">Met Schijven kunt u SMART-gegevens bekijken, apparaten beheren, fysieke schijven benchmarken en schijfkopieën maken van USB-sticks.</p>
    <p xml:lang="nb">Med Disker kan du vise SMART-data, håndtere RAID-enheter, sjekke ytelse på fysiske disker og lage bilder av USB-minnepinner.</p>
    <p xml:lang="lv">Izmantojot “Diskus”, jūs varat skatīt SMART datus, pārvaldīt ierīces, pārbaudīt veiktspēju un veidot USB atmiņas attēlus.</p>
    <p xml:lang="lt">Naudodami diskus galite matyti SMART duomenis, tvarkyti RAID įrenginius, matuoti fizinius diskus bei kurti USB laikmenų atvaizdžius.</p>
    <p xml:lang="ko">디스크를 사용해 스마트(SMART) 데이터를 보고, RAID 장치를 관리하고, 물리적 디스크를 벤치마크하고, USB 메모리 이미지를 만들 수 있습니다. 사용자가 프로그램을 닫더라도 필요한 작업을 백그라운드에서 실행합니다.</p>
    <p xml:lang="kk">Дисктер қолданбасымен SMART деректерін қарау, құрылғыларды басқару, физикалық дисктерді сынау және USB тасушыларына бейнелерді жазуға болады.</p>
    <p xml:lang="it">Utilizzando Dischi è possibile visualizzare i dati SMART, gestire dispositivi RAID, eseguire benchmark su dischi fisici e scrivere immagini su dispositivi USB.</p>
    <p xml:lang="id">Dengan Diska, Anda bisa melihat data SMART, mengelola perangkat, menguji fisik diska, dan stik USB.</p>
    <p xml:lang="hu">A Lemezek használatával megtekintheti a SMART adatokat, kezelheti az eszközöket, teljesítménytesztet hajthat végre fizikai lemezeken, valamint lemezképet készíthet USB-meghajtókról.</p>
    <p xml:lang="hr">Upotrebom Diskova, možete vidjeti SMART podatke, upravljati uređajima, testirati fizičke diskove i stvarati slike USB uređaja.</p>
    <p xml:lang="gl">Usando Discos, pode ver datos SMART, xestionar dispositivos RAID, facer probas de rendemento en discos fixos e chaves USB.</p>
    <p xml:lang="gd">Le Diosgan, ’s urrainn dhut dàta SMART a shealltainn, uidheaman a stiùireadh, tomhas-measaidh air diosgan fiosaigeach a dhèanamh is ìomhaighean de USB sticks a chruthachadh.</p>
    <p xml:lang="fur">Doprant Discs, tu puedis viodi dâts SMART, ministrâ dispositîfs RAID, misurâ lis prestazions dai discs fisics e fâ imagjins di penis USB.</p>
    <p xml:lang="fr">Disques permet de consulter les données SMART, gérer des périphériques, tester des disques physiques et créer des images sur des clés USB.</p>
    <p xml:lang="fi">Levysovelluksella voit tarkkailla SMART-tietoja, hallita laitteita, mitata suorituskykytestejä ja luoda esimerkiksi USB-muistitikkuja levykuvista.</p>
    <p xml:lang="eu">'Diskoak' erabiliz SMART datuak ikus dezakezu, gailuak kudeatu, disko fisikoen errendimendua aztertu edo eta USB gailuen irudiak sortu.</p>
    <p xml:lang="es">Usando Discos puede ver los datos SMART, gestionar dispositivos, realizar pruebas de rendimiento a los discos y crear imágenes de dispositivos USB.</p>
    <p xml:lang="en_GB">Using Disks, you can view SMART data, manage devices, benchmark physical disks, and image USB sticks.</p>
    <p xml:lang="el">Χρησιμοποιώντας το Δίσκοι, μπορείτε να προβάλετε δεδομένα SMART, να διαχειριστείτε συσκευές, να μετρήσετε τις επιδόσεις των φυσικών δίσκων και εικόνων USB sticks.</p>
    <p xml:lang="de">Durch die Verwendung von Laufwerke können Sie SMART-Daten ansehen, RAID-Geräte verwalten, die Leistung von Festplatten testen und USB-Datenträger bespielen.</p>
    <p xml:lang="da">Med Diske kan du se SMART-data, håndtere enheder, samt benchmarke fysiske diske og aftryk på USB-nøgler.</p>
    <p xml:lang="cs">Pomocí Disků si můžete prohlížet data SMART, spravovat zařízení, provádět srovnávací testy disků a zobrazovat flashdisky USB.</p>
    <p xml:lang="ca@valencia">Amb el Discs, podeu veure les dades SMART, gestionar dispositius, proves de rendiment dels discs i imatges en llapis USB. </p>
    <p xml:lang="ca">Amb el Discs, podeu veure les dades SMART, gestionar dispositius, proves de rendiment dels discs i imatges en llapis USB. </p>
    <p xml:lang="be">З дапамогай праграмы Дыскі вы можаце праглядаць даныя SMART, кіраваць прыстасаваннямі, выпрабоўваць фізічныя прыстасаванні, свараць выявы USB дыскаў.</p>
  </description>
  <screenshots>
    <screenshot type="default">
      <image>https://git.gnome.org/browse/gnome-disk-utility/plain/data/appdata-screenshot.png</image>
      <caption>An easy way to manage your disks</caption>
      <caption xml:lang="zh_TW">輕鬆管理您的磁碟</caption>
      <caption xml:lang="zh_CN">易用的磁盘管理工具</caption>
      <caption xml:lang="vi">Cách dễ dàng để quản lý đĩa của bạn</caption>
      <caption xml:lang="tr">Disklerinizi yönetmenin kolay yolu</caption>
      <caption xml:lang="th">วิธีที่ง่ายดายในการจัดการดิสก์ของคุณ</caption>
      <caption xml:lang="sv">Ett enkelt sätt att hantera dina diskar</caption>
      <caption xml:lang="sr@latin">Pametan način za upravljanje vašim diskovima</caption>
      <caption xml:lang="sr">Паметан начин за управљање вашим дисковима</caption>
      <caption xml:lang="sl">Enostaven način upravljanja diskov</caption>
      <caption xml:lang="sk">Jednoduchý spôsob správy vašich diskov</caption>
      <caption xml:lang="ru">Простой способ управления дисками</caption>
      <caption xml:lang="pt_BR">Uma maneira fácil de gerenciar seus discos</caption>
      <caption xml:lang="pt">Um modo agradável de gerir os seus discos</caption>
      <caption xml:lang="pl">Łatwy sposób na zarządzanie dyskami</caption>
      <caption xml:lang="oc">Un biais simple de gerir vòstres disques</caption>
      <caption xml:lang="nl">Een gemakkelijke manier om uw schijven te beheren</caption>
      <caption xml:lang="nb">En enkel måte å håndtere diskene dine</caption>
      <caption xml:lang="lv">Vienkāršs veids, kā pārvaldīt savus diskus</caption>
      <caption xml:lang="lt">Paprasta būdas tvarkyti diskus</caption>
      <caption xml:lang="ko">디스크를 관리할 쉬운 수단</caption>
      <caption xml:lang="kk">Дисктеріңізді басқарудың ыңғайлы жолы</caption>
      <caption xml:lang="it">Un modo semplice per gestire i propri dischi</caption>
      <caption xml:lang="id">Suatu cara mudah untuk mengelola disk Anda</caption>
      <caption xml:lang="hu">Egyszerű módja a lemezek kezelésének</caption>
      <caption xml:lang="hr">Jednostavan način upravljanja vašim diskovima</caption>
      <caption xml:lang="he">דרך קלה ופשוטה לנהל את הכוננים שלך</caption>
      <caption xml:lang="gl">Unha forma doada de xestionar os seus discos</caption>
      <caption xml:lang="gd">Stiùirich na diosgan agad gun duilgheadas</caption>
      <caption xml:lang="fur">Un mût sempliç par gjestî i tiei discs</caption>
      <caption xml:lang="fr">Une manière simple de gérer vos disques</caption>
      <caption xml:lang="fi">Vaivaton tapa hallita levyjä</caption>
      <caption xml:lang="eu">Diskoak kudeatzeko modu erraza</caption>
      <caption xml:lang="es">Una sencilla manera de gestionar sus discos</caption>
      <caption xml:lang="en_GB">An easy way to manage your disks</caption>
      <caption xml:lang="el">Ένας εύκολος τρόπος για τη διαχείριση των δίσκων σας</caption>
      <caption xml:lang="de">Ein einfacher weg zum Verwalten Ihrer Datenträger</caption>
      <caption xml:lang="da">En nem måde at håndtere dine diske</caption>
      <caption xml:lang="cs">Snadný způsob správy disků</caption>
      <caption xml:lang="ca@valencia">Una manera fàcil de gestionar els discs</caption>
      <caption xml:lang="ca">Una manera fàcil de gestionar els discs</caption>
      <caption xml:lang="be">Лёгкі спосаб кіраваць дыскамі</caption>
    </screenshot>
  </screenshots>
  <url type="homepage">https://wiki.gnome.org/Apps/Disks</url>
  <update_contact>kailueke@riseup.net</update_contact>
  <project_group>GNOME</project_group>
  <kudos>
    <kudo>AppMenu</kudo>
    <kudo>HiDpiIcon</kudo>
    <kudo>ModernToolkit</kudo>
  </kudos>
  <translation type="gettext">gnome-disk-utility</translation>
  <developer_name>The GNOME Project</developer_name>
  <url type="bugtracker">https://bugzilla.gnome.org/enter_bug.cgi?product=gnome-disk-utility</url>
  <url type="donation">https://www.gnome.org/friends/</url>
  <url type="help">https://help.gnome.org/users/gnome-help/stable/disk.html</url>
  <url type="translate">https://wiki.gnome.org/TranslationProject</url>
</component>
